<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<Root>
	<LanguageName>
		<CHS>Chinese Simplified</CHS>
	</LanguageName>
	<Languages>CHS</Languages>
	<Missions>
		<HarkerRemnants>
			<Name>
				<CHS>哈克军队残余</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>一支哈克将军的败军的残兵占据了一所废弃的军事设施。他们意图不明但拥有一些火炮，可以威胁整片地区。他们防御坚固，而且组织严密。我们需要有周密的进攻计划，或者有其他处理掉他们的方法。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>要我说就在他们架起大炮前直接冲过去，长官！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>如果我们能在夜里潜入他们的营地并俘获指挥官，他们将不战而败。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>这显然是让他们屈服的有力的谈判筹码。让我和他们谈判。要是他们拒绝我们还可以进攻。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>噢，让我来。我和我的黑暗奴仆会吓得他们跪地求饶。而且如果他们拒绝…好吧，那我就有得玩了。</CHS>
			</Upyr>
		</HarkerRemnants>
		<Crazedannihilators>
			<Name>
				<CHS>盗贼歼灭者</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>三只八足歼灭者在城市中央悄然出现，并向卢戈西广场前进。他们似乎要执行一个古老的命令：保卫广场并向任何胆敢接近的人开火。此地的残骸已被清理，这让他们拥有良好的视野，而且几乎没有给我们防御他们的火力的掩体。然而，我们必须干掉他们。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>那些东西破坏力惊人。我们需要提前给士兵分配大量手持炸药。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我们最好的办法是派工兵带着炸药穿过广场地下的排污系统。部队将在地面上吸引火力。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>歼灭者有一些机械设计缺陷。几次精确射击就可以利用这些弱点轻松剥夺他们的机械。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>可恶的东西！给我一支部队，我要把他们的机械心挖出来！</CHS>
			</Upyr>
		</Crazedannihilators>
		<Inkincursions>
			<Name>
				<CHS>墨境突袭</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>报告显示有一群墨境幽灵反复攻击着城市。它们是由连续扩散的墨境泄露具形而成的。这些生物悄无声息地出现并在攻击后马上消失，让我们措手不及。要是不尽快阻止他们，我们将蒙受重大损失。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我会让我的人高度戒备。当下个报告到达时，我们将大规模迎敌。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我告诉你我们需要什么：一个哨兵网络来报告墨境裂隙的形成迹象和像我一样经验丰富的猎人的本能。我们应该埋伏它们。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>裂缝形成模式的数据分析有75%的几率预示下次入侵的位置，精度为1.5千米。20%的误差阈值。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>墨境的生物在身后留下了散发着幽光的脚印。我能追踪这些足迹到墨境中找到它们，然后在它们最意想不到的时候埋伏它们！</CHS>
			</Upyr>
		</Inkincursions>
		<Labriot>
			<Name>
				<CHS>研究实验室暴乱</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>我们的侦察兵发现了另一座废弃的地下研究设施，因为失误，试验对象暴走了。我们试图暂时封锁实验室但是门再也支撑不住了。我们迫不得已派了一个人下去。里面有一支令人作呕的军队，我们不得不在充满危险物品的密闭空间内与它们作战。我觉得这真是噩梦般的任务，但我们也必须要完成。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>近战正是我们拿手的，长官！我和我的人很快就会清理完那所实验室！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>让我带一支精心挑选的装备最好步枪的小队潜入进去，我会一个一个的干掉那些怪物。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>这些设施通常都会有应对这种突发情况的应急系统。我只需攻打到底层控制室随后试验体就能轻易遏制了。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>盘踞着可怕居民的黑暗隧道？听着好像我的避暑住所。让我去，我求你了！</CHS>
			</Upyr>
		</Labriot>
		<Borgoland>
			<Name>
				<CHS>被包围</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>一队残暴的吸血鬼领主从侧翼攻击了我们的战线，现在正在攻打我们地面的指挥部！情况刻不容缓。敌人重重包围，会飞的攻击者潮涌而来，黑暗咒语像雨点般落下。防线已经被击溃，剩下的人不得已退回中心建筑。在没有外界帮助的情况下，他们支撑不了多久。我们得立刻派一大队人马打破包围！</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我会带头向巫师冲锋，然后一个一个干掉他们。然后我就加入防御，抵抗剩下的敌人。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>集中火力的英勇反攻可以撕裂包围圈，而神枪手可以干掉巫师。是的，我绝对能拯救世界。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>自动步枪是所向披靡的。若它们哑火了，那一定是出现故障了。当然，我能修好它们，而且还能使其产生一个在复杂环境中压制火力的死亡之帘。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>不久以前我自己也曾像这样指挥我的黑暗军队。当然我也知道怎么阻挡他们。</CHS>
			</Upyr>
		</Borgoland>
		<Kidnappedlieutenant>
			<Name>
				<CHS>被俘的中尉</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>范海辛，我要告诉你一个坏消息。我们的一个中尉被敌军俘获了。他知道我们的许多信息，要是他们刑讯逼供…好吧，那将让我们极度被动。他现在被关押在一所埋葬大厅的墓穴中，很可能在等着他的刑讯官到来。那地方虽然有多个入口，但是隧道中守满了不死亡灵，而且我们的士兵还要趟过许多早已忘却的陷阱。趁现在还不晚，我们必须赶紧把他救出来。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>要我说，我们得带一队格斗专家，尽可能地悄悄接近，然后对目标发起闪电突袭。这是我们唯一能救出中尉的方法。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>要说潜行，没有比墓穴更合适的地方了。我的侦察兵可以潜入进去然后悄无声息地把人带出来。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我可以用机器人探索地形并排除陷阱。一旦我们掌握足够的情报，我们可以制定合适的营救计划，然后把人质带出来。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我熟悉那些隧道就跟熟悉自己家一样，我的人可以混进“当地人”里面。还用我多说吗？</CHS>
			</Upyr>
		</Kidnappedlieutenant>
		<Heroicsuicide>
			<Name>
				<CHS>混沌引擎袭击</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>混沌引擎已经在重建的机械宫殿的屋顶装备完毕。这片地区已经处于动荡之中，大块的物质世界在墨境中盘旋。突击队必须采取和你一样的路线——穿过房顶。他们必须对付力壁，肆虐的闪电陷阱，混沌墨境现象，当然还有最致命的七人邪教的代理人：墨境撕裂者和墨境幽灵。不要犯错，范海辛，这也许会是个自杀任务。无论你派谁去都不大可能活着回来。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>长官，现在你一定已经知道了。我已经准备好献出生命了。反抗万岁！博格瓦万岁！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>这将是历史性的一刻，嗯？没有什么比壮烈牺牲更加光荣的了！只要别让历史把我的名字写错。Tsk-chk！</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>作为一名真正的科学家，与这样宏伟的设施战斗我个人感到很无奈。当然我会收到烈士奖状。也许还会有一所以我的名字命名的研究所。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>作为人类，我没那么容易就死。若你派我去，我一定给你带回来一块碎片给你装饰墙壁。</CHS>
			</Upyr>
		</Heroicsuicide>
		<Heroicsupport>
			<Name>
				<CHS>为博格瓦而战</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>为了增加突击队接近混沌引擎的成功率，我们必须吸引七人邪教的主力正面作战，然后设法歼灭邪教首领。这将是一场有攻击计划的大规模进攻。我们必须以最大的决心执行任务，我们的队长只有一次射击敌军首领的机会，所以他必须一击致命。这虽然算不上自杀任务，先锋突击队也得做好踏进坟墓的准备。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>要是你不派我摧毁混沌引擎，至少让我领导对敌军司令的攻击！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>一场光荣的战役，最终以一次精确打击结束？简直是为像我这样全能的领袖量身定制的任务。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>能让我的英勇用于这次复杂的行动中是我的荣幸。没人能比我更适合此次任务，我保证。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>你应该明白我是最佳人选。我有几世纪的指挥经验，而且我已经数次证明了我的能力。</CHS>
			</Upyr>
		</Heroicsupport>
		<TD1>
			<Name>
				<CHS>不死军团</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>一支庞大的不死部落正通过污水管道。很快就要接触到我们的前哨之一了，在那里我们可以伏击并使用陷阱阻止他们。侦察兵报告不死亡灵多数都是缓慢笨拙的生物，这给了我们准备的时间。这片区域本身是一个带有一些平台的巨大的地下大厅，通过入口可以到达其中一些平台。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>这听起来是个直截了当的正面突袭。笨拙的丧尸绝不是我们的士兵的对手。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>地形十分有利于埋伏。我们的神枪手要大显身手了。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>前哨防卫网络还可以应付。以合适的防御结构和防御阵型强化，他们将固若金汤。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>这对像我这样的人是个微不足道的任务。但如果你坚持…</CHS>
			</Upyr>
		</TD1>
		<TD2>
			<Name>
				<CHS>苍穹之巅</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>我们需要派人防守苍天防线那里墨境裂隙形成的地区。这个地区中心四周的一大片区域散布着秘密陷阱。防御结构早就已经成了废墟，因此基本是开放的地形。我们预期有一大群快速却凶恶的生物会疯狂地冲击。预计将会是一场中世纪的激战，而不是现代战争。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>殊死反抗大量敌军的老派战役。这不是胆小鬼能参加的，这是肯定的！所以我什么时候离开呢，长官？</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>地形不是十分理想而且神秘陷阱也不是我的专长，但我从不拒绝挑战。派我上！</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>布置神秘陷阱需要精确和周密的计划。周密精确计划的博士学位显然能派上用场，你能不同意吗？</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>尽管我有关于墨境的大量经验，但我绝不享受在其中的战斗。我欢迎这次机会。</CHS>
			</Upyr>
		</TD2>
		<TD3>
			<Name>
				<CHS>墨境中战斗</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>需要有人去防卫七人邪教创造的墨境裂缝。我们已经向已有的陷阱中增加了大量的新陷阱，并且在战略上布置在可能的行进路线上。地形相对崎岖，敏锐的人可以看到许多改善我们的防守的机会。敌人数量是我们的六倍，由缓慢但强大的远程生物和少量飞行生物组成。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我的军队将占据陷阱前的位置削弱敌军。而陷阱将干掉一切企图躲过我们兵刃的家伙。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>这些陷阱有许多战术选项，它们可以保证我们的神射手处在重重保护下进行攻击。我们把握很大。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>地形至少可以布置六种战斗阵型。我能随着需要重新部署陷阱，因此可以在此建立起相当灵活的防线。太棒了！</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>呸，又一个防守任务！我们为什么不赶紧撕碎他们拉倒呢？</CHS>
			</Upyr>
		</TD3>	
	</Missions>
	<resistance>
		<relics>					
			<Kanes_Badge>
				<name>
					<CHS>凯恩徽章</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>给予非凡斗士特性重要奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Kanes_Badge>
			<BatuKhans_Horn>
				<name>
					<CHS>巴图·坎恩号角</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>给予军营指挥官特性重要奖励。</CHS>
				</desc>	
			</BatuKhans_Horn>
			<Serum_X>
				<name>
					<CHS>X血浆</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在进攻者人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Serum_X>
			<Laurels_Pontifex>
				<name>
					<CHS>大祭司之桂冠</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>给予显赫外交官特性重要奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Laurels_Pontifex>
			<Golden_Spyglass>
				<name>
					<CHS>黄金望远镜</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>给予侦查特性重要奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Golden_Spyglass>
			<GHWells_Manuscript>
				<name>
					<CHS>G.H.威尔斯手稿</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在伏击者人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</GHWells_Manuscript>
			<Orichalcum_Chesspiece>
				<name>
					<CHS>黄铜胸甲</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>给予战略大师特性重要奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Orichalcum_Chesspiece>
			<Forbidden_Apocryphs>
				<name>
					<CHS>禁忌之伪作</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在超自然论学家人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Forbidden_Apocryphs>
			<Mendeleevs_Journals>
				<name>
					<CHS>门德列夫的日记</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在科学怪人人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Mendeleevs_Journals>
			<Jackmans_Crossbow>
				<name>
					<CHS>匠人弩</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>给予传奇射手特性重要奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Jackmans_Crossbow>
			<Valorean_Steel_Blade>
				<name>
					<CHS>英勇钢刃</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在搏击专家人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Valorean_Steel_Blade>
			<Saints_Tears>
				<name>
					<CHS>圣人之泪</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>持有者可缩短15%的恢复时间。</CHS>
				</desc>	
			</Saints_Tears>
		</relics>
	</resistance>
</Root>