<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<Root>
	<LanguageName>
		<CHS>Chinese Simplified</CHS>
	</LanguageName>
	<Languages>CHS</Languages>
	<Missions>
		<HarkerRemnants>
			<Name>
				<CHS>哈克军队余党</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>隶属哈克将军败军的流窜小队在遗弃的军事设施周围设立障碍以保护自己。人们不知道他们的意图，但是他们有着许多重炮，会威胁到整个区域。他们戒备森严，组织有序。我们要么展开计划周祥的进攻，要么采用其他办法对付他们。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我说我们在他们开炮之前突袭他们。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>如果我们在夜晚潜入营地，并俘获指挥官，他们会不战而降。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>这显然可以确保我们在商谈投降时能处于有利地位。让我跟他们谈判下。如果他们拒绝的话，我们仍可以采取进攻。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>交给我办吧。我和我的黑暗仆从会吓得他们屈服。如果他们拒绝的话...我到时候就有乐趣了。</CHS>
			</Upyr>
		</HarkerRemnants>
		<Crazedannihilators>
			<Name>
				<CHS>疯狂歼灭者</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>一群八足歼灭者忽然出现在城中，在朝鲁格西广场进军。他们似乎在执行昔日守卫广场的命令，会朝任何接近的人开火。这地方刚清理完残骸，他们可以清楚看到各个方位和隐藏点。但是，我们仍得解决他们。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>那些东西能造成巨大破坏。在我们前往前，我们得在军队里发放大量的手持式炸药。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>最好的办法是派遣配有炸药的工兵从广场下的下水道内进入。一营的军队应该能转移他们的注意力。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>歼灭者有一些机械设计缺陷。精准的几下射击应该可以暴露那些缺陷，从而轻易摧毁这些机器。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>讨厌的装置！给我个军团，我会撕碎他们的机械心脏！</CHS>
			</Upyr>
		</Crazedannihilators>
		<Inkincursions>
			<Name>
				<CHS>墨境入侵</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>有报告称有群墨境幽灵一直在攻击城市。他们来自于不断蔓延的墨境涌流。这些生物毫无预警地出现，攻击后又立即消失，我们基本没有任何反应时间。如果不阻止他们，他们会造成更严重的损害。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我会让手下高度戒备。下次收到报告，我们就派大部队对抗入侵者。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我来告诉你我们需要什么：汇报墨境裂隙形成的岗哨网络以及同我般老道猎人的直觉。我们该伏击他们。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>裂隙形成模式的数据分析表明有75%的几率准确预估下次入侵的方位。范围精准度为1.5千米。误差度为20%。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>墨境生物会留下幽灵脚印。我可以循着那些脚印在墨境内找到他们，并在他们掉以轻心的时候伏击他们。</CHS>
			</Upyr>
		</Inkincursions>
		<Labriot>
			<Name>
				<CHS>研究室暴乱</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>我们的侦查员发现了另一处废弃的地底研究设施，不幸的是，因为失误，实验对象逃脱了。我们暂时封锁了实验室，但大门守不了多久。我们得派人下去。那里有群坑脏的邪恶生物，我们得在漏有危险材料的封闭空间内解决掉他们。要我说，这是个噩梦般的任务，但必须完成。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我们最擅长近距离作战。我和我的手下会立即清理那实验室！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>给我指配携有最好步枪的小队，我可以同他们一起潜入研究室，并逐一杀死那些怪物。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>这些设施一般都有针对此情况的应急系统。我只需前往下层的控制室就能轻易控制住那些实验对象。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>有着可怕定居者的黑暗通道？听起来就像我的避暑山庄。我恳求你，派我过去！</CHS>
			</Upyr>
		</Labriot>
		<Borgoland>
			<Name>
				<CHS>围困</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>一群残忍的吸血鬼领主夹击了战线，正在攻击我们的地表总部！情况很危急。敌人包围了那地方，长翅的袭击者大量涌入，大量的黑暗法术打击着守卫。自动化周边防御也失效了。剩余人员不得不退至中央大楼。如果没有外界帮助，他们坚持不了多久。我们得立即派遣军队突围！</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我会带头打击那些术士，并逐一消灭他们。随后我会加入守卫军，驱逐剩余的敌人。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>可通过英勇反抗外加集中火力来进行突围，神枪手会处理掉那些术士。我绝对能扭转局面。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>那些自动枪支威力巨大。如果它们失效了，一定是起了故障。我可以修理它们，在场地周边进行致命的火力压制。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>不久之前，我指挥过这样的黑暗大军。我肯定知道该如何阻止他们。</CHS>
			</Upyr>
		</Borgoland>
		<Kidnappedlieutenant>
			<Name>
				<CHS>俘获中尉</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>有个不好的消息，范海辛。我们的一名中尉被敌人俘获了。他十分了解我们的计划，如果他招认的话...情况就严重了。他现在被关在古老埋葬大厅的墓穴里，很有可能在等审问者。这地方有诸多入口，但是通过那些入口的通道里到处都是不死生物，士兵也可能会遇到一些先前的陷阱。趁为时未晚之前，我们必须救他出来。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我建议我们带群近战专家，尽量悄悄潜入，然后在最后发动闪电突袭。这是及时救出犯人的唯一办法。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>没有比墓穴更适合潜伏的地方。我的侦查员可以潜入那地方，悄然救出犯人。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我可以利用机器人勘测该区域，并处理掉所发现的陷阱。当我们掌握足够多的情报后，我们可以制定合理的拯救计划来救出那犯人。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我十分了解那些通道，我的仆人可以轻易混入其中。还需要多说吗？</CHS>
			</Upyr>
		</Kidnappedlieutenant>
		<Heroicsuicide>
			<Name>
				<CHS>混乱引擎袭击</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>重建机器宫殿的屋顶上放置了混乱引擎。这区域已经很不稳定，大部分的物质世界都卷入墨境内。袭击队得走你之前所采用的路线，即从屋顶进入。他们得面对力墙，出故障的闪电陷阱，混乱墨境异象、以及七邪教最为致命的特工：墨境撕裂者和墨境幽灵。别有任何失误，范海辛,这也许是个自杀式任务。你派遣的人员可能不会回来。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>你现在必须知道。我已做好最后牺牲的准备。为了反抗军!为了博格维亚！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>这会载入史册的，对不？没有比结束这辉煌事业更为壮丽的死法！记得确保历史学家没搞错我的名字。 </CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>作为真正的科学家，我觉得有必要处理如此宏伟的装置。我当然需要死后嘉奖。也许可以以我的名字来命名某个机构。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>不同于凡人同伴，我可不容易死。如果你派我去的话，我肯定会带回机器部件来让你装饰墙壁。</CHS>
			</Upyr>
		</Heroicsuicide>
		<Heroicsupport>
			<Name>
				<CHS>为博格维亚而战</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>为了提高袭击小队抵达混乱引擎处的几率，我们必须同七邪教的主要部队开战，并尽全力消灭邪教领袖。这是极大规模的袭击计划。必须下定决心，队长也只有一次机会来杀死地方领袖，所以他不能有失。虽然这不是自杀式任务，但是那些袭击先头部队仍有着极大危险。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>如果你不派我摧毁混乱引擎，至少让我领队打击敌方指挥官！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>有着精准打击的光荣战斗？听起来正是适合我这种全面领袖的最佳任务！</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>将超凡智慧应用于这复杂行动，这是我的荣幸。我向你保证， 你绝对找不到第二佳的人选。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>很明显，我就是绝佳选择。我有着数世纪的只会经验，也已多次展示我的才能。</CHS>
			</Upyr>
		</Heroicsupport>
		<TD1>
			<Name>
				<CHS>亡灵部落</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>不死大军正穿过下水管道。他们很快就会抵达前哨所在地，我们可以在那里伏击他们并利用陷阱阻止他们。侦查员报告说，不死军绝大人员都缓慢、笨拙，这给了我们时间来做好相应准备。该区域是有着诸多平台的巨型地下大厅，有些平台只能通过传送门才能达到。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>这听起来像直截了当的正面袭击。迟缓的尸体可不是我手下的对手。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>地形优势为伏击提供了诸多可能。我的神枪手会玩得相当起兴。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>前哨的防御网络还算可以。若采用防御工事、防御阵型进行巩固，防御网络会变得牢不可破。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>这对我这种人来说，就是个琐事。但是如果你坚持的话...</CHS>
			</Upyr>
		</TD1>
		<TD2>
			<Name>
				<CHS>苍天周界</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>我们需要派遣小队去守卫苍天周界的部分区域，那里正在形成墨境裂隙。这领域受散落在中央区域的神秘陷阱保护。防御工事已经倒塌，因此那里基本属于开阔地。我们预计大批迅捷的邪恶生物会疯狂进军。目测是场激烈的中世界战争而不是现代遭遇战。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>美好而又老式的背水一战。肯定不适合那些懦弱家伙！那么我什么时候出发？</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>地形不佳，神秘陷阱也不是我的专长，但我绝不会拒绝挑战。派我去吧！</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>处理邪教陷阱需要精准无误和精心规划。精准计划的博士头衔在这情况下肯定有用，你觉得呢？</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>虽然我对墨境有很多经验，但我从未在墨境内战斗过。我欢迎这机会。</CHS>
			</Upyr>
		</TD2>
		<TD3>
			<Name>
				<CHS>墨境之战</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>需要派遣小队来防御七邪教所制造的墨境裂隙。我们已经增添了许多新陷阱，并将它们合理放置在可能路径上。地形很崎岖不平，善于观察的人也许能找到许多提高防御的机会。敌我人数悬殊，敌方有着缓慢但强大的远程生物以及少数飞行生物。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我的部队会在陷阱前就位打击敌方。精妙陷阱可以解决掉那些逃离的敌军。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>这么多陷阱为许多战术提供了可能，它们允许神枪手在安全位置打击敌人。我喜欢这些机会。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>地形为至少6个战斗队形提供了可能。我可以在那里建造灵活的防御体系，并可以根据需要重新部署陷阱。太好了！</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>又一个防守任务！我们为什么不直接摧毁他们来了结此事？</CHS>
			</Upyr>
		</TD3>	
	</Missions>
	<resistance>
		<relics>					
			<Kanes_Badge>
				<name>
					<CHS>凯恩的徽章</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赋予非凡勇士特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</Kanes_Badge>
			<BatuKhans_Horn>
				<name>
					<CHS>巴图·卡恩之角</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赋予营级指挥官特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</BatuKhans_Horn>
			<Serum_X>
				<name>
					<CHS>血清X</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赐予侵略性特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</Serum_X>
			<Laurels_Pontifex>
				<name>
					<CHS>大祭司桂冠</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赋予威严外交特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</Laurels_Pontifex>
			<Golden_Spyglass>
				<name>
					<CHS>黄金望远镜</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赋予侦探特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</Golden_Spyglass>
			<GHWells_Manuscript>
				<name>
					<CHS>G.H.威尔斯手稿</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赐予伏击特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</GHWells_Manuscript>
			<Orichalcum_Chesspiece>
				<name>
					<CHS>精铜棋子</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赋予战术大师特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</Orichalcum_Chesspiece>
			<Forbidden_Apocryphs>
				<name>
					<CHS>禁断经书</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赐予神秘学者特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</Forbidden_Apocryphs>
			<Mendeleevs_Journals>
				<name>
					<CHS>门捷列夫的日志</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赐予科学奇才特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</Mendeleevs_Journals>
			<Jackmans_Crossbow>
				<name>
					<CHS>杰克曼之弩</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赋予传奇射手特性显著加成。</CHS>
				</desc>	
			</Jackmans_Crossbow>
			<Valorean_Steel_Blade>
				<name>
					<CHS>瓦洛利恩钢刃</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>赐予近战专家特性大幅加成。</CHS>
				</desc>	
			</Valorean_Steel_Blade>
			<Saints_Tears>
				<name>
					<CHS>圣者之泪</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>降低持有者的恢复时间15%。</CHS>
				</desc>	
			</Saints_Tears>
		</relics>
	</resistance>
</Root>