
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<Root>
	<LanguageName>
		<CHS>Chinese Simplified</CHS>
	</LanguageName>
	<Languages>CHS</Languages>
	<Journal>
		<Misc>
			<MainQuest>
				<CHS>主线任务</CHS>
			</MainQuest>
			<SideQuest>
				<CHS>支线任务</CHS>
			</SideQuest>
			<TDQuest>
				<CHS>塔防任务</CHS>
			</TDQuest>
			<Chapter>
				<CHS>章节%d</CHS>
			</Chapter>
			<active>
				<CHS>活跃</CHS>
			</active>
			<completed>
				<CHS>完成</CHS>
			</completed>
			<failed>
				<CHS>失败</CHS>
			</failed>
			<quests>
				<label>
					<CHS>任务</CHS>
				</label>
				<popup>
					<CHS>当前和已完成任务</CHS>
				</popup>
			</quests>
			<game>
				<label>
					<CHS>游戏</CHS>
				</label>
				<popup>
					<CHS>游戏信息</CHS>
				</popup>
			</game>
			<compendium>
				<label>
					<CHS>概略</CHS>
				</label>
				<popup>
					<CHS>英雄，怪物和村民信息</CHS>
				</popup>
			</compendium>
			<world>
				<label>
					<CHS>世界</CHS>
				</label>
				<popup>
					<CHS>关于范海辛和博格维亚世界的信息。</CHS>
				</popup>
			</world>
		</Misc>
		<Tutorial>
			<title>
				<CHS>教程</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>如果你忘记了教程中的重要信息，可以在这里进行刷新！</CHS>
			</popup>
			<Movementandinteraction>
				<title>
					<CHS>移动和互动</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>用鼠标左键四处移动并和《范海辛3》的世界互动：\n\n- 左键点击地面可让角色移动至该处。\n\n- 左键点击高亮的物品或名称可将其拾取。\n\n-左键点击高亮物体（比如开关）可让角色与其互动。\n\n-左键点击敌人可让角色用主要技能攻击该目标。</CHS>
				</desc>
			</Movementandinteraction>
			<Combat>
				<title>
					<CHS>战斗 </CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>用角色技能栏里的战斗技能攻击敌人。你一共有8个可用栏位。\n\n- 点击左键或右键激活2个主要技能栏里的技能。\n- 1到6号数字键可激活副技能栏里的技能。\n- 按TAB可切换备用主副技能组合。\n- 如果你玩猎人型职业，你可以按R切换近战或远程技能组合，分配到分开的技能栏里。\n\n提示\n- 如果你按住Shift后按鼠标左键，你可以原地攻击。\n- 按住Alt后按左键可确保角色不攻击（让角色逃离敌群）。</CHS>
				</desc>
			</Combat>
			<Resources>
				<title>
					<CHS>资源 </CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>《范海辛2》中一共有三种主要资源，分别由屏幕中央的不同颜色小球表示。\n\n - 生命力为红色，如果为0，你的角色就会死亡。\n- 魔法值为蓝色，大多数技能都需要消耗这一资源。\n- 怒气为黄色，用于激活道具，增加技能的特殊效果（查看怒气和道具获取更多信息）。\n\n 提示\n- 用快捷键“Q”和“W”使用生命和魔法药水，迅速填充生命力和魔法力。</CHS>
				</desc>
			</Resources>
			<RageandPowerups>
				<title>
					<CHS>怒气和道具</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>怒气和道具用附加效果强化攻击。虽然没有必要一定使用它们，但是使用后可以大大增加角色的力量。\n\n- 杀死敌人可以增加怒气，如果不使用，会缓慢消失。\n- 每个技能都有三个相关的道具，升级后必须像普通技能一样购买。\n- 道具增加与之相关技能的攻击效果。每次攻击前，必须单击图标，或者按相应的快捷键（“A”，“S”或“D”）进行填充。\n- 道具一共可以填充三次。也可以分配三次填充，互相配合使用。\n\n提示\n- 你可以用设置连击按钮预先创建道具组合。可以按空格键随时使用道具组合。\n- 怒气条填满之后，一些技能可以从中获益。如果你不想使用道具，就购买这些技能吧。</CHS>
				</desc>
			</RageandPowerups>
			<LevelingUp>
				<title>
					<CHS>升级</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>随着故事进度的发展，角色可以获得经验然后升级。要想从经验中获益，你必须分配升级获得的点数。\n\n- 属性点分配在角色窗口（按“C”打开）。属性可以增加角色资源，给技能带来奖励，而且没有上限。\n- 技能点分配在技能窗口（按“K”打开）。技能最大可以升到10级，由于技能之间的差异，每一级将消耗1-3技能点。\n- 你可以为技能购买道具，每个消耗1技能点。\n- 技能达到5-10级后，还有专门技能可用。\n- 最后是熟练条（窗口左边），你在购买技能后回自动增加，并对所有技能提供奖励。在10级，20级等等的时候，还会提供额外的被动奖励。\n\n - 提示\n- 按Ctrl + 鼠标左键，你可以花费5点属性或技能点。Shift + 鼠标左键花费所有可用技能点。</CHS>
				</desc>
			</LevelingUp>
			<ReputationandGlory>
				<title>
					<CHS>名声和荣誉</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>名声和荣誉是升级角色的两种额外方式。可以在升级后分别进行管理。\n\n- 你可以通过杀死高级敌人，比如说勇士和头领，获得名声。获得足够的明身后，你将得到特性点，可以在特性窗口（按“L”打开）购买特性。\n- 特性一种是十分特殊的奖励。有些特性可以用独特的方式改变角色。\n- 角色达到队长级别后，他将不会继续获得经验，但是会获得荣耀点数。荣耀点数可以用来购买与特性类似的奖励。</CHS>
				</desc>
			</ReputationandGlory>
			<Inventory>
				<title>
					<CHS>物品栏</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>你可以按“I”打开物品栏。\n\n- 按鼠标左键拖动物品至相应的栏位或点击右键可装备物品。\n- 将物品拖出物品栏窗口可将其丢在地上。\n- 物品提示框里显示各种操作的快捷键。</CHS>
				</desc>
			</Inventory>
			<CompanionWindow>
				<title>
					<CHS>同伴窗口</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>你身边有永久存在的同伴-卡特琳娜女士。她可以为你提供诸多帮助。\n\n-卡特琳娜女士具有3种作战形态。你可以点击头像旁边的按钮来切换形态。\n-按"O"可打开她的人物属性界面和物品栏。\n-同你一样，她也会升级并获得属性点和技能点。确保花费这些属性点和技能点。\n-你可以通过行为标签来改变她作战、手机装备的行为。\n- 你也可以按她装备标签里的“购物”按钮派遣她去出售她物品栏内的物品以及购买药剂。\n\n提示\n-你可以用她头像旁边的滑块来快速设定她使用生命药水的数量上限。你也可以通过点击药水图标让她喝药剂。当然她物品栏里得有药剂。</CHS>
				</desc>
			</CompanionWindow>						
		</Tutorial>
		<Mechanics>
			<title>
				<CHS>游戏设置</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>《范海辛的奇妙冒险》是个非常负载的游戏，如果你不了解其运行机制，不要轻易放弃，请查看最重要的机制即可！</CHS>
			</popup>
			<DefensiveStatistics>
				<title>
					<CHS>防御统计</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>在范海辛2中有8个防御性数值：防御, 闪避, 格挡, 伤害减免, 3抗性和群控抗性\n\n-防御是与每个攻击者攻击力相比较还有一个百分比进行计算。一个随机卷决定攻击是否被阻止。\n-防御不能对抗魔法攻击（比如元素箭）和大部分范围攻击。\n-闪避的效果和防御很类似但是它能对抗所有类型的攻击。然而，获得高闪避是十分困难的。闪避机率先于防御计算。\n-格挡只有在使用近战武器时才有效并且有固定机率抵抗近战攻击。在闪避和防御之间进行计算。\n\n如果一次攻击没有被任何主防御数值偏斜，伤害就被计算。\n\n伤害首先被适用的抗性减免。比如物理伤害被物理抗性减免。\n-抗性数值通过把它与角色等级做比较来转换成一个百分比数值。角色等级越高，同抗性数值价值越低。\n-剩余伤害被一般伤害减免所减少，这个概率数值是固定的。\n-最后，控场抵抗是一个减少角色衰弱持续效果时间的百分比数值。</CHS>
				</desc>
			</DefensiveStatistics>
			<Items>
				<title>
					<CHS>物品</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>除了属性和技能，装备是决定角色力量的最重要因素。物品有多重不同的类型和质量。\n\n- 范海辛2中共有5个质量分类。从最弱到最强：普通（白色），魔法（蓝色），稀有（黄色），史诗（橙色），传说（红色）。\n- 套装物品（绿色）是个特殊的质量种类。这些物品如果与其他同种物品使用，会变得更加强力。\n- 从魔法物品开始，每种物品都有一个或两个附魔。魔法和稀有物品都是随机选择的，史诗，套装，和传说物品都有固定附魔。\n- 物品基础附魔的最大数为7（有个别例外）。</CHS>
				</desc>
			</Items>
			<Enchanter>
				<title>
					<CHS>附魔师</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>附魔师可以用其他附魔扩充物品的附魔程度。大多数物品可以利用一个额外附魔，有些有两个。你可以在巢穴中一个叫萨菲的NPC那里，了解这一特征。\n\n- 你可以在附魔窗口的附魔表中，应用额外附魔。新附魔随机选择。\n- 物品无法拥有同一类型的多种附魔，某些类型的物品无法拥有特定的附魔。比如，武器无法拥有防御附魔。\n- 你可以在替换表格替换个人附魔。可以在这里替换任何附魔。新附魔将随机选择。\n- 重造表哥可以改变个别附魔的力量，但是不会改变类型。数值会在特定时间间隔后随机改变。\n- 附魔师还可以改变物品的外形。你甚至可以给物品命名。</CHS>
				</desc>
			</Enchanter>
			<Alchemy>
				<title>
					<CHS>炼金术</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>另一个增加装备力量的办法是灌输精华。炼金附魔占据独特槽，而且普通的附魔限制对他们无效。你可以在巢穴的一位名叫丹普博士的NPC获取详情。\n\n- 要想灌输精华，物品必须拥有足够的精华上限（用紫色的条纹显示）。最大精华上限为50。\n- 电容精华可用来增加物品的精华上限，但是不会超过20，也不会超过最大上限。\n- 将物品拖拽至拥有精华的炼金窗口附魔物品栏，然后便可以进行灌输。\n- 你可以在拆除物品表格中反转过程。注意，你还可以分离合并的精华。\n- 在附魔精华表格中，你可以合并两个精华，增加其效能。附魔师精华会在过程中丢失，如果你决定分离合并的精华，就能得到高级精华的复制品。\n- 特定精华可以互相结合，生成新的精华类型。并不是所有组合都会有好的结果，所以需要不断试验。\n\n提示\n- 如果你用更多个精华灌输物品，这些精华就会合并。这样可以增加物品的等级需求，所以请小心使用。</CHS>
				</desc>
			</Alchemy>
			<ArtifactForging>
				<title>
					<CHS>神器仿制</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>你可以将不同的物品放入神器熔炉中联合附魔。可以在巢穴一位名叫发明家的NPC处使用这一功能。\n\n- 选择一个已有附魔的物品，和其他想改变附魔的物品。将这一物品拖至神器熔炉窗口的锻造物品槽。\n- 选择一个或多个物品，将其附魔转变到锻造物品上。将他们拖至资源槽。\n- 锻造后资源物品会被破坏，他们的一半附魔将随机转移到锻造物品上。\n- 锻造的物品会损失一半附魔，也是随机选择，从资源物品处接收新的附魔。\n- 每个资源物品被破坏后，锻造物品都有一定的几率变得更强力，获得额外附魔。\n- 如果同一类型的多个附魔从资源物品转移，锻造物品的最终附魔会变得更强大。</CHS>
				</desc>
			</ArtifactForging>
			<Runecrafting>
				<title>
					<CHS>符文工艺</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>第三种定制物品的方法就是从头来制作它们。符文工艺允许你这样做。你可以在巢穴访问这个特性，在一个名叫瓦西里·梅卡诺夫的NPC处。\n\n- 符文工艺需要几本物品，大师符文和法术符文。\n- 符文是由符文碎片组成的，它可以通过符文工艺窗口的拆除选项卡来拆解获得。\n- 每件物品被分解成大师符文碎片，其属性是一样的，其附魔效果亦是如此。当你将一件物品放在能源物品槽的时候，碎片槽的工具提示就会出现在选项卡上。\n- 一旦你拥有10个相同的碎片 (大师或者特殊附魔)， 你就可以在制作符文选项卡上来制作符文了。\n\n- 你可以通过拖动一个基本物品在制造物品选项卡中实际制作 (任何普通，魔法或者稀有物品) 到相应的插槽。\n- 基本物品会在制造过程中失去其现有的附魔效果，只保留其类型和基础值(即伤害，攻击速度等等)\n- 新物品将会有随机的3种附魔效果，且无法进行人为干扰。然而，你可以改变或者增加物品原有的那些附魔效果。\n- 通过放置大师符文到“空附魔”槽中来为物品新增随机附魔效果。通过放置附魔符文到大师符文旁，你就可以决定其附魔的类型。\n- 如果你希望新物品拥有精华上限，你可以将大师符文放置到窗口底部的槽中，每个符文添加10精华上限。\n\n提示\n- 至少，你需要将一个魔法大师符文放入首个“空附魔”槽才能制造新物品。\n- 符文工艺制造的物品可以获得额外的附魔以及和物品相同的精华。通过结合其他制作方法来用符文工艺制造物品，你可以随心所欲地来制造你喜爱的强大物品。</CHS>
				</desc>
			</Runecrafting>
			<ResistanceManagement>
				<title>
					<CHS>抵抗势力管理</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>作为抵抗势力的领导人，你可以管理你的精英部队。这是一个可选的任务，但精英的如何演变可能会轻微影响故事的进展。此功能可以在指挥所的巢穴中访问。\n\n- 各种任务时不时会可用，而你的工作就是派遣队员去完成它们。\n- 每支队伍都有一名队长。队长会有属性列表，在任务中的各种情况下定义其表现。当你选择队长进行任务时，你需要将这些属性考虑在内。\n- 另一个主要因素，决定任务结果的是整支军队的力量。这表明你的军队在任何给定的时间内到底有多强。士兵的数量，装备以及圣物的数量都起着决定性的作用。\n- 对于每一个任务，指挥官将向你描述情况，提供给你所需属性的线索。接着你就可以点击合适的队长来胜任你的任务。你的工作是决定谁能最大程度地成功完成任务。\n- 任务需要一定的时间来完成。一旦你觉得时间差不多了，就可以通过点击完成任务列表中的任务来阅读结果。如果任务失败，队长就可能受伤了，且在短时间内不可用。</CHS>
				</desc>
			</ResistanceManagement>
			<TheChimera>
				<title>
					<CHS>奇美拉</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>奇美拉是由墨材料组成的生物，一种聪明，敏捷且强大的生物。传说，第一只奇美拉是由不死者克什创造的，有史以来最强大的巫师。他设计他的实验来成为墨中的保镖和猎人。墨慢慢地扭曲了它们，随后，旧标本最终成为了狡猾的野兽。\n\n奇美拉的身体是由墨材料组成的，纯魔法怪物不会消耗普通食物。它们依靠精华而生存，在几英里之外就能闻到这玩意儿。\n\n奇美拉的身体可以通过奥术手段进行影响。主人必须把魔法蜡烛放在召唤环中授予生物力量，更快的移动，较厚的皮，抗魔法或高级战斗技能。\n\n为了把奇美拉变成一个忠实的守护者，准大师必须在一个特殊的战斗圈中打败它。如果他或她失败了，这个生物便获得自由。</CHS>
				</desc>
			</TheChimera>			
		</Mechanics>
		<Modes>
			<title>
				<CHS>游戏模式</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>范海辛的奇妙冒险内容丰富！在此探索多种游戏模式吧！ </CHS>
			</popup>
			<Scenarios>
				<title>
					<CHS>冒险</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>一旦你完成主线任务，冒险等级就可以解锁。这个可以给你一些额外的挑战还有高品质的物品。\n\n-你可以从主界面用一个有足够高等级的角色进入冒险模式。\n-在冒险窗口中有6个冒险等级。当你第一次打开窗口，每个等级都有一个特殊规则就被随机选定，它规定了你该如何完成它们。\n-5个特殊条件也同时被随机选取，这增加了每个等级的难度同时调整了物品掉率还有其他奖励。你可以控制开启多少项设置。条件越多，游戏难度就越大，奖励也就越丰厚。\n\n-3个随机选择等级连接在一起成为一个冒险任务，这意味着它们必须以一个特定的顺序来完成。在这个任务最后会出现一个很强大的首领，它能掉落高品质物品。\n\n-你可以选择难度等级进行冒险同时也可以重开来随机替代特殊规则和特殊条件。\n\n-藏身处和其所有功能在这个模式下都可用，你可以等过墨境之门来达到冒险等级。</CHS>
				</desc>				
			</Scenarios>
			<NeverendingStoryCampaign>
				<title>
					<CHS>循环故事</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>在完成主要战役时，你可以在无尽故事模式中重新启动它。敌人会被升级到60级及以上。\n\n-在无尽故事模式中，你不再获得经验，但你会获得荣誉。\n-物品掉落率会比正常的高，高品质的战利品也可以被发现。\n-无尽故事模式顾名思义是没有底的。目标就是尽你所能。也就是说，如果你想要去完成战役......好吧，那么你真的应该得到雷动的掌声！</CHS>
				</desc>				
			</NeverendingStoryCampaign>
			<BattleRoyale>
				<title>
					<CHS>大逃杀</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>大逃杀可以让所有玩家用特殊规则来进行对抗模式游戏。\n\n- 游戏模式会有积分统计，击杀其他玩家就能得分。第一个达到一定分数的玩家获胜。\n- 每当玩家成为得分领跑人的时候，他就会被指定为目标。查杀目标能获得比普通击杀更多的分数。与此同时，被目标击杀的话不会让其得分。\n-竞技场中海油中立的怪物，它们正守着宝箱。杀死这些怪物会得到可以用来打开箱子的钥匙，也许是奖励卷轴。\n-卷轴能在短时间内提升玩家属性，成为其显著的优势。\n\n提示\n- 可以通过卷轴转移目标状态，即使是得分领跑者。\n-有些技能 – 就像永恒之域 - 在这个游戏模式下不可用，因为它们会破坏游戏的平衡。你可能需要专门为这种游戏模式建立人物。</CHS>
				</desc>				
			</BattleRoyale>
			<HunterGames>
				<title>
					<CHS>猎人游戏</CHS>
				</title>				
				<desc>
					<CHS>猎人游戏是基于玩家与玩家间团队对抗的游戏模式。两队在消耗战中对抗，每支队伍都想已抵达对方基地为目标。\n\n -游戏的目标是要抵达并摧毁对方队伍的基地建筑。\n- 两支队伍都有AI控制的盟友，在几条道路上向敌人的基地迈进。\n- 沿途还有一些塔，可以被玩家转化成防御建筑。\n\n- 不像其他的多人游戏模式那样，开始的时候不会有全副武装的人物。相反，你的人物会还原为1级，并给予基本的初始装备（这些都是比赛期间的临时更改）。\n-随着比赛的进行，你的人物会慢慢回归其等级和技能。你也可以购买装备，包括一些你原来的物品。\n- 经验和金子可以通过击杀敌对生物和玩家获得，虽然随着时间的推移也能获得少许金子。\n-第三资源 - 机械配件 - 用于构建和提升防御建筑。\n-竞技场中海油中立的怪物，它们正守着宝箱。杀死这些怪物会得到可以用来打开箱子的钥匙，也许是奖励卷轴。\n-卷轴能在短时间内提升玩家属性，成为其显著的优势。\n- 也有可以占领的中立位置来获得额外的资源。</CHS>
				</desc>				
			</HunterGames>
		</Modes>
		<World>
			<title>
				<CHS>世界</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>范海辛的奇妙冒险世界的一些额外信息。</CHS>
			</popup>
			<AftertheFall>
				<title>
					<CHS>堕落之后</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>一系列不幸事件</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“情况变得越来越糟糕。真糟糕，我想，生活在一个被疯狂科学家统治的扭曲小镇已经够糟糕了。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>经过一番大冒险，范海辛终于在华丽的机器宫殿击败疯狂的脾气教授和他的末日机器人。然而，奇怪的科学哥特式大都市因为街上到处是混乱，而濒临毁灭。暴脾气留下的烂摊子急需处理。城市需要一个领导者，而现在统治战才刚刚开始。</CHS>
				</desc>
			</AftertheFall>
			<TheInk>
				<title>
					<CHS>墨</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>有潜力的领域</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“然后你可以在这个世界下面或后面行走，并在特定的地方出现。那就是墨境行走。”|</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>墨是创造和梦想的暗物质，在世界的外皮下沸腾。传说中，它在曙光之时便能将世界回归本质。在大陆西部地区它被认为是一个神话，但在博格维亚它是真实的：这是唯一的地方，墨从世界的裂缝中渗出。</CHS>
				</desc>
			</TheInk>
			<RealmsoftheInk>
				<title>
					<CHS>墨之领域</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>纯想象之地</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>墨很浩瀚，根据大多数的理论，它包含了存在于黑暗翻腾的隐藏小领域。其中一些微小的领域只向梦想家和墨生物开放。有在墨被遗弃的岛屿，奇怪的废墟讲述了一个失落文明的故事，而粗心的流浪者可以找到墨跳动的，黑色心脏。还有那些离开他们闹鬼城堡，在被诅咒的宝藏之地永恒守夜的鬼魂。当疯狂的科学家梦想深流时，他们总是带着奇怪的想法醒来。一个墨专家喃喃自语说着虚空和幻想之地，其中的生物生活幽暗中，而你所触碰的墙会在你的指尖融化。</CHS>
				</desc>
			</RealmsoftheInk>
		</World>
		<Borgovia>
			<title>
				<CHS>博格维亚</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>有关博格维亚的背景信息。</CHS>
			</popup>
			<Borgovia>
				<title>
					<CHS>博格维亚</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>在阴影中的国王</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“很久以前吸血鬼领主统治着这个地方。现在他们正被科学的噩梦所追捕。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>博格维亚是非洲最东部的国家，一个在巨大雷云山后面的很小，但很危险的地方。博格维亚一直笼罩在神秘中：那些知道它存在的人，都熟知其有关的恐怖故事；冰冷的城堡和闹鬼的森林的故事，鬼魂和食尸鬼，吸血鬼和狼人，在这些怪物的统治之下，当地人无不诚惶诚恐。在范海辛打败了怪物之后，秘密依旧存在:燃素社会不想让外界知道怪异科学是如何在过去的黑暗中世纪中将博格维亚拯救的。</CHS>
				</desc>
			</Borgovia>
			<Borgova>
				<title>
					<CHS>博格维亚</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>哥特城</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“但它以前是如此美丽，黑暗，扭曲的城镇！”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>博格维亚的首都，吸血鬼国王的曾经之座(当前人口由凡人，亡灵和创造人组成)。一个庞大山脉下面的平原大都市，正处在鲁格西之岸。从山坡上的宫殿到弯曲的黑暗小巷，从老城的鹅卵石街道到城堡区的公园，博格维亚让每一个好奇的旅行者都想看到：体验惊奇，看到美景，吃到奇怪的食物(有时甚至是危险)。</CHS>
				</desc>
			</Borgova>
			<WeirdScience>
				<title>
					<CHS>燃素社会</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>疯狂的梦想正成为现实</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“这个地方充满了旋转的，噼里啪啦的，跳动和最致命的设备，由疯狂科学家凭空想象而来的。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>范海辛的前盟友，博格维亚光明的科学家聚集起来，一起对抗吸血鬼王子的黑暗暴政。在博格维亚被解放之后，他们建立了燃素的社会，也被称为专用于未知探索的科学头脑的人庄严聚会。该团体计划建立平台来分享经验和研究来引导这片土地进入科学的新时代。</CHS>
				</desc>
			</WeirdScience>
			<TheLair>
				<title>
					<CHS>巢穴</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>隐匿处</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“我只是在想，一些漂亮的地毯能让这地方锦上添花。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>在的博格维亚黑暗时代，在王鲍里斯拉夫统治之前，博格维亚是教派和邪教的巢穴，敬拜外邦之神和黑暗的实体。由于官方宗教严格禁止这种猥亵，这些教派建立了自己的秘密寺庙，深藏在神秘的隧道系统的中心。大多数这些隐藏保护区从未被发现，而他们仍隐藏在那，在围墙式壁龛后面。</CHS>
				</desc>
			</TheLair>
		</Borgovia>
		<Monsters>
			<title>
				<CHS>怪物</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>令人憎恶的东西和可怕的生物漫游在博格维亚的土地上。</CHS>
			</popup>
			<Vh2Trophy1>
				<title>
					<CHS>震击战士</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>大多数博格维亚人都没意识到哈克将军在在雷云山荒凉地区的硫磺流放地度过了他的流亡生涯，在那囚犯们在训练有素的守卫监视下开采着黄铜。当哈克回到城市回复命令的时候，他带着要塞的精英部队，震击战士，穿着特殊装甲的他们能够承受这些荒凉山峰上的恶劣环境。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy1>
			<Vh2Trophy2>
				<title>
					<CHS>疯巨兽</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>当博格维亚疯狂科学家在荒地捕获第一个巨人的时候，他们在心中就有在工业区很明确的计划，很快这些不幸的生物就会成为他们工厂里的活机器。但是他们忘记了很重要的事情：在长年低劣的治疗之下，这庞大的生物暴走了怎么办？</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy2>
			<Vh2Trophy3>
				<title>
					<CHS>Grimdeer</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>Grimdeer是一种来自雷云山森林的神秘野兽。这些稀有的野兽是每个猎人想要证明自己的狩猎选择，因为追踪它们就如击杀它们一般艰难。这并不令人惊奇，因为Grimdeer群体都在广阔原野禁区生活和繁衍，那片土地被强大的魔法所污染。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy3>
			<Vh2Trophy4>
				<title>
					<CHS>野兽的阴影</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>这些生物在最古老，最原始的巨林中生活和繁衍，在那古老而巨大的树木几乎把阳光都阻挡了。他们曾经是高尚的高山部族，但却违抗了不死者克什的意愿，于是便被流放到了博格维亚最黑暗之地，他们渐渐发生了变化。他们在湿冷的黑暗中进食，但他们有时也会从迷宫一般的住处显露，让山上的居民因为其可怕的外形和暴行心惊胆颤。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy4>
			<Vh2Trophy5>
				<title>
					<CHS>山丘巨人</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>山巨人部落位于雷云山僻静而又荒芜的山谷中。至少他们做到了，在过去这在慢慢发生着变化：与博格维亚工业化的发展和来自大城市恼人的矿业公司，一些部落不得不离开自己的部落土地，新来的人和他们的装甲护卫队已经开始挖掘稀有的矿藏——更不用说狩猎探险，捕获巨人并将其带往博格维亚。幸存的巨人们一直在努力寻找新的土地，但收效甚微，这使得大部分这些笨重的野兽开始变得愤怒和有侵略性。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy5>
			<Vh2Trophy6>
				<title>
					<CHS>白狼人</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>山上狼人部落对他们白化的后代有着特殊的对待方式。他们在他们能够行走的时候就将其放逐荒野。如果这些白化者回到自己的部落——这通常就会——他们通常看起来会在某些方面不同：更强，更阴沉，更聪明，他们通常会成为领导者或精神追逐者，或部落战士。他们将永远不会谈论他们在荒野的遭遇，永远不会。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy6>
			<Vh2Trophy7>
				<title>
					<CHS>狗头人之王</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>博格维亚的群山上布满洞穴，自然和人为都有。其中一些洞穴的形成是由于曾经的各种采矿作业，但随着城市的混乱，工人和监工的离开，深处的原生生物慢慢占据了废弃的隧道。狗头人部落首先来到了这里，由他们的王所带领，在他们中间一个真正的巨人。狗头人之王是狡猾的，不值得信任的生物，这主要是源于他的能和下面滑动东西的沟通能力。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy7>
			<Vh2Trophy8>
				<title>
					<CHS>死亡战士</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>他们的橡胶和铁面具将其脸都隐藏了起来。当他们说话的时候，他们发出嘘声和咆哮，当他们行走或者打架时，他们的动作就像发条一样精准。死亡部队可以部署在一些普通士兵无法坚持的极端情形下。唯一问题的答案很简单：这面具后面到底隐藏了什么？</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy8>
			<Vh2Trophy9>
				<title>
					<CHS>Cerebralus</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>当哈克将军从放逐之中返回并重整军队时，为了他未来的计划，他亲手精挑了一些暴脾气-project。Cerabralus也在这些努力之中：拥有先进大脑和改进肌肉组织的猎手卡奈因原形。原始发明者只想设计出能在雷雨云山脉的陡峭斜坡上拯救迷路者的形状像狗一样的忠实生物，但是将军却另有打算。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy9>
			<Vh2Trophy10>
				<title>
					<CHS>碎裂者</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>碎裂者是哈克将军伟大圣战的最恐怖参与者之一：甚至连他们的战友都与他们保持距离，而不只是为了避免融合到他们的骨子里的犀利杀戮机制中。想象一下，不得不事奉一个最近从疯狂科学家的实验室出现的，身体扭曲并肢解，直到他成为一个活生生的武器，浑身沸腾着愤怒这样的家伙是什么样的感觉。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy10>
			<Vh2Trophy11>
				<title>
					<CHS>八足歼灭者</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>歼灭者是已故的，疯狂教授暴脾气未完成的项目之一。基于他的末日机器人的原始蓝图，八足歼灭者的目的是为了修复机器可能出现的缺陷，因为它只有两条腿，因此在理论上它可以很容易被推倒。哈克喜欢新的设计，并尽可能快地让这些歼灭者制造出来。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy11>
			<Vh2Trophy12>
				<title>
					<CHS>Fulguromancer</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>Fulguromancers是哈克将军军队中受人尊重的专家。他们善于玩火，从字面上讲：多亏了他们制造的能引导并增强他们所召唤出魔法火焰的独特装备，能使它们轻易地烧穿敌人的战线。Fulguromancers致力于自己的事业，他们的奉献精神几乎到了狂热的边缘。他们将和平带给博格维亚（即使他们必须摧毁半个城市才能够实现）。由于一些奇怪的原因，他们总是迫切需要新兵。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy12>
			<Vh2Trophy13>
				<title>
					<CHS>Pistonbeast</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>当燃素社会让博格维亚至于水生火热之中时， - 然而唯一的 - 古怪科学之都，如此神奇转型步伐正在日益加速以至于工厂难以跟上产业规模不断扩大的需要。Pistonbeasts的设立是为了提供一个非常博格维亚亚的解决问题的办法：他们虽然极其强大，但并不是融合了引擎和机器的智慧山岭巨人。山岭巨人的人口是有限的，不过，很快制止这一企图。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy13>
			<Vh2Trophy14>
				<title>
					<CHS>Dirigiblusa</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>这种来自暴脾气秘密实验室的生物是一种奇怪的水母和小型飞艇之间的交叉。它是一个敬业科学家的宠物计划，他想要整个国家都遍及一种既能够在天空翱翔又能在水下穿梭的载具。不幸的是，哈克将军意识到飞行的Dirigiblusa也能排出致命的电流闪电，因此这个科学家被转移到另一个部门，并且这种讨厌的动物变成了军队的一种机密项目。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy14>
			<Vh2Trophy15>
				<title>
					<CHS>Inkripper</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>运用他们奇怪的令人难以置信的锋利的刀刃，他们将伤口削减成能将博格维亚亚从水墨中分离的现实帷幕。他们能随时随地穿越于世界之间。他们是魔术师还是居住在水墨中的未知居民？似乎没有人知道。Inkripper最近才出现在博格维亚 ，有些科学家认为，他们的突然造访可能与水墨中最新发生的骚乱有关。这些生物对暴力和残酷的游戏有种极不正常的喜好。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy15>
			<Vh2Trophy16>
				<title>
					<CHS>石像鬼</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>石像鬼是博格维亚亚原居民之一。自从吸血鬼贵族建立了他们第一座可怕的城堡（拥有大量舒适的壁架和拱门）之后，这些奇形怪状的活石像就一直存在了。石像鬼大多数时候处在沉睡般的状态中，高悬在街道的屋顶上。随着城市的重工业化，它们渐渐濒临灭绝，这使它们变得愤怒起来。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy16>
			<Vh2Trophy17>
				<title>
					<CHS>碎裂者野兽</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>碎裂者野兽是一种夜行性动物，通常发现潜伏在博格维亚的大墓地之中，在巨大的陵墓中狩猎，用它们钢铁般的利爪将骷髅削得粉碎。没有人知道他们来自何方，但有一种说法认为，他们可能给那些负责设计凶狠机器人的疯狂科学家一些灵感。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy17>
			<Vh2Trophy18>
				<title>
					<CHS>男爵冯·施罗克</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>吸血鬼冯·施罗克是一位博格维亚亚n亡灵圈的尊敬的成员，一个来自非常古老血统的非常著名的贵族，这些人特别厌恶一切现代化和新生的事物。在范海辛长老打败吸血鬼领主并给博格维亚带来启蒙新时代之后， 冯·施罗克消失了很长一段时间，直到Vlados伯爵开始组织抵抗时才回来。冯·施罗克厌恶凡人，但却更加讨厌燃素社会。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy18>
			<Vh2Trophy19>
				<title>
					<CHS>浮肿巨蜘蛛王</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>无数的博格维亚科学家一生致力于研究毒蛇蜘蛛，因为当地的荒野 - 特别是无尽的洞穴系统 - 给予充足的机会来研究这些多足动物。浮肿巨蜘蛛科是一项相当危险的研究项目，由于其庞大的体型和致命的毒液，并没有哪个科学家足够强悍得以接近一头浮肿巨蜘蛛王。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy19>
			<Vh2Trophy20>
				<title>
					<CHS>树妖</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>庄严的敌人</CHS>
				</misc>
				<desc>
					<CHS>树妖是树精灵，但那些有机会亲眼看到他们的罕有的人将他们描述为会走路，会说话的树。树精往往行动缓慢，安宁祥和，在他们自己所选择的林地中生活，但如果他们发脾气，他们可能变得危险甚至致命。</CHS>
				</desc>
			</Vh2Trophy20>
		</Monsters>
		<Heroes>
			<title>
				<CHS>英雄</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>在这个哥特世界中敢于面对疯狂浪潮的勇敢人。</CHS>
			</popup>
			<VanHelsing>
				<title>
					<CHS>范海辛</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>主角</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“神秘的陌生人，非凡的怪物猎人？是的，一定是他。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>范海辛是这个世界最伟大的怪物猎人的儿子 - 他自己同样也是一位优秀的猎人。作为一位超自然专家，他已经调查了位于大陆的西半部的奇怪病例，但当一种奇怪的扭曲的命运把他带到博格维亚亚——他父亲很久以前打败吸血鬼领主的地方之时，他一生中最令人难以置信的冒险开始了。\n\n这一切都始于受压迫怪物的一封信，这些怪物发现自己受到了比自己更加可怕存在的威胁。范海辛接手了这件事，前往博格维亚亚和由暴脾气教授制造的科学恶梦战斗，这个疯狂的科学家打算创造一个启蒙的新时代。</CHS>
				</desc>
			</VanHelsing>
			<Katarina>
				<title>
					<CHS>卡特琳娜女士</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>同伴</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“不！，求你了，别激怒他！我求你了！”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>卡特琳娜女士是范海辛的终身伴侣。她是一位来自博格维亚亚n贵族家庭的聪慧、美丽、活泼的少女- 她也恰好是一个幽灵。她已经死了大约100年了（死因她一直没说），但她死的时候很年起，且她的不朽使她成为博格维亚幽灵贵族中一位非常年轻的幽灵。并不是说她在乡村待了很长时间：她的灵魂注定要服从范海辛长老，所以她必须帮助范海辛家族的成员。尽管卡塔琳娜如何经常抱怨她被人奴役的事实，但是她非常喜欢冒险的快感。\n\n她是一个迷人的灵魂，但她也有黑暗的一面，通常体现在她可怕的转变成一个复仇的幽灵之时。</CHS>
				</desc>
			</Katarina>
			<AbrahamVanHelsing>
				<title>
					<CHS>亚伯拉罕·范海辛</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>传奇猎人</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“这个人是一个传奇。传奇往往会投下长长的阴影。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>小范海辛的父亲，传说中的怪物猎人，他终其一生致力于与各种超自然威胁战斗。他的漫长的岁月在神秘的土地博格维亚亚中渡过。他与将王国置于永恒的黑暗和奴役的黑暗统治中的怪物们战斗。最后他与一群年轻的天才科学家建立起他们自己第一台古怪机器，并与之一起打败了吸血鬼领主。范海辛在凡人和怪物之间缔结了条约，然后他离开了这个国家，将其交到了他有能力的盟友，那些打算给博格维亚带来一个启蒙新时代科学家手中。</CHS>
				</desc>
			</AbrahamVanHelsing>
		</Heroes>
		<Villains>
			<title>
				<CHS>恶人</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>恶人会尽他们最大的努力让这个哥特时间尽可能地变得野蛮。</CHS>
			</popup>
			<GeneralHarker>
				<title>
					<CHS>哈克将军</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>敌手</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“这家伙从未知道他不能或者不想交战的敌手。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>哈克将军是既是一名强悍的士兵又是博格维亚亚n军队中一位受人尊敬的领导者。他是一个粗暴且不友好拥有可怕名声的人，但他始终照顾博格维亚亚的最大利益。这正式为什么他在教授疯掉之后拒绝服从暴脾气命令的原因，其后果是，这位将军被流放到一个偏远山脉哨所中。现在，在教授死了之后，这个有魅力的军事领导者已经回到博格维亚。他已经准备好将和平带给这个倍受折磨的城市中。 不惜一切代价。\n\n哈克在他年轻的时候与吸血鬼领主战斗 - 有一段时间，他甚至追赶范海辛长老的反叛者 - 他异常讨厌这种高贵的怪物。在博格维亚亚平定期间，他几乎为这个城市牺牲了自己的生命，只有古怪科学的奇迹和玩意儿救了他的命。</CHS>
				</desc>
			</GeneralHarker>
			<ProfessorFulmigati>
				<title>
					<CHS>暴脾气教授</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>曾经的恶人</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“我的计划是……在它的优雅中简洁纯粹！</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>暴脾气教授曾经是范海辛长老年在反对吸血鬼领主起义期间最亲密的盟友。\n\n暴脾气教授是一位天才发明家，卓越的化学家，和精于各种气体物质的真正的专家。作为燃素社会的当选主席，他精心策划将博格维亚改造成一个现代化的大都市，但一路走来的一些地方变成了真正的疯狂。在他的同胞科学家神秘失踪之后，他继续利用他尊敬的同事的研究，比如说来自于李博士实验室的生物和冯·斯特姆的机械奇迹。</CHS>
				</desc>
			</ProfessorFulmigati>
			<ExtractionRig>
				<title>
					<CHS>活动提取设备</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>改进版毁灭机器</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“谁说这不是末日装置呢？ ”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>已故暴脾气教授有数以百计的开创性和雄伟计划（用暴脾气自己的话来说就是：傻瓜），在别人看来就是纯粹的疯狂。他的一个未完成的项目是建立一个巨人采矿设备，可以简单地挖空整个山峰找到埋在地下的贵重矿物，在地球的宝藏被耗尽之后在移动到一个新的位置。他的英年早逝阻止了巨人的建设，但哈克将军意识到，这种机械巨兽可用于战术目的。</CHS>
				</desc>
			</ExtractionRig>
			<TheDryadQueen>
				<title>
					<CHS>树精女王</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>敌手</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“森林还活着，灌木丛中有东西在动。有东西注意到我了。 ”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>她有许多名字。伟大的树之母，沉默女神，荆棘女王：但每个名称都指的是生活在神圣树林中的同一存在。这位女王是一个见证了博格维亚亚悠久历史的古老生物。传说几个世纪前鲍里斯拉夫国王与树妖皇后签订了一个契约并委托她保管他最危险的神秘物品，而后来这成为了博格维亚亚中，凡人和怪物获得力量的一种传统。\n\n这个女王是一名危险的敌人，她会不惜一切代价保护她的神圣林地。如果她已变得和周围王国一样疯狂和腐败，她会给任何进入林地的人带去致命的危险，无论是敌人还是朋友。</CHS>
				</desc>
			</TheDryadQueen>
		</Villains>
		<Characters>
			<title>
				<CHS>著名人物</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>依然参与正邪之战的中立人物。</CHS>
			</popup>
			<PrisonerSeven>
				<title>
					<CHS>7号囚犯</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>神秘盟友</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“看着他！如果他生活在歌剧院并演奏管风琴，你会是第一个猎杀他的人。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>在博格维亚还有另外一个神秘的陌生人。一个戴着面具的家伙，一个扭曲和折磨拥有不可思议能力的测试对象，与博格维亚的主人战斗。\n\n这个陌生人，或者称“7号囚犯”，反抗军战士往往这样称呼他，无可否认拥有神秘的力量。他与无名的，超凡材料平民称之为“墨境”的东西具有离奇的关系，但具体细节仍然未知。</CHS>
				</desc>
			</PrisonerSeven>
			<Chimera>
				<title>
					<CHS>奇美拉</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>盟友</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“我想将称它为毛茸茸！ ”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>奇美拉由墨境材料所创造，是一种聪明的，迅速而又强大生物。据传说，第一个奇美拉最初是由所有时代最伟大的巫师——不死者克什所创造。他用墨境设计他的实验要将其打造称保镖和猎人。墨境慢慢地扭曲了他们，不过，较老的标本最终成为了狡猾的野兽。\n奇美拉的身体是墨境原材料和不会消耗普通食品的纯魔法生物。他们能在几里以外闻到魔法精华并以此为食。\n奇美拉的身体可以通过神秘手段加以影响。其主人必须把魔法蜡烛放在召唤法阵中授予该生物力量，更快的移动速度，更厚的外皮，魔法抗性以及先进的战斗技能。\n为了把奇美拉变成一名忠实的守护者，有远见的主人必须在特殊战斗圈子中击败他。如果他或她失败的话，该生物就获得自由了。</CHS>
				</desc>
			</Chimera>
			<Vlados>
				<title>
					<CHS>弗拉多斯伯爵</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>盟友</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“我是一个行家，拥有非凡的品味……就像你一样，我想这应该不算冒昧。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>弗拉多斯伯爵在博格维亚的吸血鬼贵族中并不是那么举足轻重，一个很善良的家伙，跟传说中血腥的怪物差别很大。他是一个有礼貌，虽然还有些奢侈的家伙，还是艺术，礼节，文学以及女人（他只是喜欢追求美人）方面的专家。他是一个尝试和现代保持联系的花花公子。他讲话时而停顿，时而抑扬顿挫，让人印象很深刻。</CHS>
				</desc>
			</Vlados>
			<Deathless>
				<title>
					<CHS>不死者传奇</CHS>
				</title>
				<misc>
					<CHS>古老的传说</CHS>
				</misc>
				<quote>
					<CHS>“不死者只是一个博格维亚神话故事，为的就是吓唬年轻的吸血鬼来吃他们的猎物。”</CHS>
				</quote>
				<desc>
					<CHS>不死者克什的传说和博格维亚一样久远。根据这些故事来看，他是一个邪恶的巫师，在黎明时分还是这片土地上强大的国王，但他的生命都笼罩在一片神秘之中， 当今，大多数博格维亚人认为不死者只是一个黑暗的神话故事。\n\n克什不仅是一个大法师，还是一个强大的国王，他是永生的，无法被一般的武器所杀死。他从身体中分离他的死亡(或者他的灵魂，这取决于资源)并将其隐藏在某处。只有当一天，有人接近这邪恶的法师并背叛他，那样他的敌人最终获得他的死亡并以此来将克什消灭。\n\n至少，这就是传说的演变。然而，有一件事是肯定的:他所谓的领域，雷云山的偏僻之地，仍然充斥着黑暗魔法。无论实体在这统治了多久，其在土壤中的毒，还有空气中的邪恶污染已经消失很久了。</CHS>
				</desc>
			</Deathless>
		</Characters>
		<active_quest>
			<title>
				<CHS>活跃任务</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>当前正在进行中的任务列表。</CHS>
			</popup>
		</active_quest>
		<chapter_1>
			<title>
				<CHS>%s章</CHS>
			</title>
			<popup>
				<CHS>完成%s章任务</CHS>
			</popup>
		</chapter_1>
	</Journal>
</Root>