<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<Root>
	<LanguageName>
		<CHS>Chinese Simplified</CHS>
	</LanguageName>
	<Languages>CHS</Languages>
	<Missions>
		<ThorsHammer>
			<Name>
				<CHS>托尔之锤</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>我们丢失了一批武器货物，里面包含艺术文物博物馆的珍宝。叫做托尔之锤。我们得把它还回去。哈克的军队把这个物品送到重兵把守的地方。在他的士兵中，我们有个代理人，他能帮我们进行秘密收回任务。我们隐蔽团体不能让敌人警觉。他们需要一位领导者，愿意先去侦察这片区域，然后实施精确打击，而且不惧面对敌军拥有兵力优势的情况。如果会进行一场战争，那可能会在狭窄的隧道中进行，在那里无畏的英勇精神会让他们成功抵御更大的武装力量。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>这听起来是个不可能完成的任务，先生，那把我算在内吧！兵力优势，英勇牺牲！我们就是为这个而生的！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>听起来不错。周密的勘查，安静快速地埋伏，这是专属我和那些小伙子们的。易如反掌。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>嗯，计划中有很多不确定因素！更像是小偷的工作，而不是士兵。不过，我们可以试试。我会召集一批人，一起把锤子拿回来。</CHS>
			</DrStahl>
		</ThorsHammer>
		<FirstTD>
			<Name>
				<CHS>偷袭</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克上将派遣他的士兵到地下隧道。他们仍在寻找巢穴。如果我们现在不阻止他们，他们最终会成功的。幸运的是，它们的数量是有限的，所以非常迅速主动的进攻应该把他们击退。但是这项任务需要一个了解近战战术的指挥，组织在每个单独的隧道中同时行动。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>先生，你在这件事上可以信任我！我这一些人生来就是打近战的！只需要一个英勇的冲锋，隧道就会清静了。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>保卫一个狭窄的隧道？这很容易，尽管比我的头衔低一点。我不能用我的武器。但我依然是你在处理管理士兵和陷阱的最好选择，所以我会做我必须做的事。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>呼！好吧，呃，这归结为两件事。聪明的资源管理和良好的组织技巧，我的领域…不，有三件事！我忘了近战！我缺乏那方面的专业知识，但我可以试试。</CHS>
			</DrStahl>
		</FirstTD>
		<RetakeTunnels1>
			<Name>
				<CHS>隧道战争</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>范海辛！我们必须尽快从隧道赶走了哈克的部队。他们太接近巢穴。他们的数量非常多，所以我们要在他们不期待什么的时候攻击他们。我们必须调动尽可能多的士兵。如果我们正确地整合我们的人，我们的敌人就不会有时间来评估局势。如果我们能把他们赶出去一会儿，然后部署陷阱的话，我们就能赢得这场战争。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>很容易。我会尽可能指挥最大的营，并让他们在近距离作战。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>这听起来不太难，但我会派一些人去隧道侧边。他们可以突袭我们的敌人，直到我们部署完陷阱。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>嗯…可以。我们应该要设置一些完美致命的陷阱！但对于这些讨厌的近距离混战，我不敢肯定。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>对我来说这是一个任务！我们会出其不意地袭击哈克的士兵，粉碎他们的士气。我能带领整个军队攻击他们。</CHS>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels1>
		<VampireLord>
			<Name>
				<CHS>吸血鬼领主</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>拜伦·乌佩尔是一个背叛的吸血鬼贵族，他在早期支持反抗。在弗米伽提陨落之后他回到了隐居的生活方式。我们必须说服他再次出山帮助我们。但吸血鬼是神秘力量的掌控者，因此我们需要一个可以抵御此力量的人。他也可以用异世界能力来躲避和战斗，所以我们需要娴熟的追踪者。然后我们将面临最艰难的任务…用奉承和甜蜜的许诺使他加入我们的事业。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我说我们要掀翻整个隧道系统。当我们找到他，他不会拒绝整个营的抵抗派好士兵！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>吸血鬼男爵？那个像所有的吸血鬼一样傲慢，优雅的吸血鬼。幸好我可以随时随地找到任何怪物。虽然说服他会更困难。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>吸血鬼男爵是多才多艺的人！我欣赏他渊博的魔法知识，我可以跟随他留下的神秘的线索。当我找到他的时候，我们甚至可以说同样的语言！</CHS>
			</DrStahl>
		</VampireLord>
		<SupplyShipment>
			<Name>
				<CHS>供给货物</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>我们收到消息说有一批供给货物会被送给哈克。我们必须要拦截它。我们熟悉他们所选择的路线，我们知道他们的军事护送的相关细节。我们首先得调查这条路线，然后寻找埋伏的好地方。但这次袭击是事先计划好的，我们要小心远处的卫兵。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我不认为自己是一个城市战和突击的专家，但我可以用一个残暴冲击横扫整个护卫队。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>那当你需要知道地形，然后在屋顶上设置神枪手的时候，你会叫谁？就是那样。你会叫我和我的兄弟们。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>好吧，嗯，那我当然可以给警卫们准备一些险恶的机械类惊喜。我相信如果我能提前看一下路线，我能想出一个好的策略。全凭武力打败守卫可能是一个问题……</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>没必要谨慎对待他们。如果我们给他们血的教训，他们会忙于逃离而不能阻碍我们。一次残酷的攻击会彻底地保护好货物。</CHS>
			</Upyr>
		</SupplyShipment>
		<SecondTD>
			<Name>
				<CHS>耗子怪的入侵</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克上将仍决定去找巢穴的入口。现在他已经召集到了博加维亚地下世界鼠人的帮助。好消息是这些生物是懦夫，一次残酷的打击就会吓跑他们。一个有力和野蛮的攻击会让他们困惑，而在混乱中，我们可以部署陷阱来处理其余的。不过，我们需要大批会近战的人。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>先生，请让我，来处理这个暴徒。我会毫不犹豫地带领勇敢的人们一起英勇地冲锋。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我多么恨这些爬行怪物！我唯一的问题就是隧道。这对于远程武器，不是一个特别好的地方，但是我们只能用我们所能用的，对吗？</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我不怎么喜欢庞大的地下斗争。至少在隧道我还可以使用我的聪明陷阱，如果那足够的话。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>那些老鼠在谈论害虫，他们要在混乱中砍下大量自己的战士。混乱中我会毫不留情地攻击。</CHS>
			</Upyr>
		</SecondTD>
		<RetakeTunnels2>
			<Name>
				<CHS>老鼠捕捉者</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克已经召集到了博加维亚地下世界鼠人的帮助，他们正通过隧道攻击。我们必须迅速而猛烈一点，首先，我们必须计划好我们的策略。其次，我们需要有人执行这一战略，并相应地领导他们。如果他们也不了解我们的军队，也没什么关系。它可以为我们赢得时间直到我们找到方法来启动陷阱。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我想在对待鼠辈上，精心规划真是高估他们了。我们只需要一个命令就能摧毁他们的据点。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>他们是躲在隧道里的老鼠。我能够随时战胜它们。当我让我的人从四面八方攻击时，他们甚至不知道是什么击中了他们。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我，额，调查了地方的设计蓝图。我可以重新启动陷阱或与鼠民们谈判，但那可能还不够。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>这些生物是只是简单的爪牙，我知道怎么对付他们。相比于他们中的任何人，我也是一个更好的规划师和更恶毒的敌人。</CHS>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels2>
		<Frankenstein>
			<Name>
				<CHS>弗兰肯斯坦实验室</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>我们的战士在挖隧道时，偶然发现了一个隐藏的门。它通往一个秘密实验室，是属于某个弗兰肯斯坦博士。它有可能是我们科学家的宝库，如果我们能找人探索这个地方。此外，它很可能是一个危险的迷宫，充满了致命的陷阱。考虑到以前的住户，我们应该预测会产生的超自然问题。更不用说应用怪异科学的机器。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>陷阱和神秘机器？不是一个特别的军事任务，但跟一个中队的好手一起，我可以处理好它。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>你找到疯狂科学家建造的秘密实验室了？我来探索处理陷阱。可能发生最糟糕的事是什么？好吧，魔法和奇怪的机器…但我确定我也可以应付。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>那人是科学界的传奇！现代的普罗米修斯！我非常欣赏他的工作，让我来处理他的遗产是最完美选择。还有他的陷阱。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>那人从前是个空想家。所以经常遭受憎恨…和带着草叉的愤怒的农民。我们是同一类人，而我也曾躲在类似的地方。我来处理魔法和机械防御。</CHS>
			</Upyr>
		</Frankenstein>
		<GangsofBorgova>
			<Name>
				<CHS>伯格瓦帮派</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>当哈克上将正集中注意力于老城区和工业区的时候，我们仍然藏在这里，其余的伯格瓦人深受各种犯罪团伙的伤害。我们正计划一次反击，摆脱这些掠夺者。同时还需要一个队长来协调不同团体。我们希望有人能够追踪这些秘密藏身地，并使用致命武力对付他们。这些罪犯躲藏在隧道中，所以我们需要近距离作战经验的士兵。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我会聚集一群退伍军人，然后我们会照顾这些不值钱的小人物。我们会找到团伙，全凭武力把他们捆起来，把他们的头头挂起来展示我们有多么可怕。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我们真的需要开始另一场战争？我不这么认为。但我和我的人可以跟踪这些隐藏的巢穴，消除团伙的头目。这至少在一段时间里，能阻止这些问题。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>这些罪犯中有一部分是为了生存没有其他选择的平民！我强烈反对杀害他们。我们应该和他们的头目谈判。也许我们可以把他们吓跑，而不让任何人流血牺牲。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我建议进行一次伟大的追捕！我会找到这些掠夺者的头目，让他们的血流尽。当他们的奴才们足够害怕的时候，他们就会更愿意接受我们的条件。</CHS>
			</Upyr>
		</GangsofBorgova>
		<ThirdTD>
			<Name>
				<CHS>野蛮团</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克上将已经差遣他的士兵来到隧道。这很严重。我们必须召集所有能用的人，我们需要有人来领导他们进行突击。他还要小心下面的陷阱，同时做好防守战术。也许我们可以通过重重地打击哈克的人，来让他们逃跑。这也是一种选择。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我个人来说没那么熟练运用陷阱，我更喜欢用个人英雄主义对付巨大的冲击，不过我想我可以。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>给我一些很棒的伙计！我曾经担任过军官。但是我要警告你，我更喜欢防守伏击。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我当然能注意陷阱，虽然我不知道我工作的时候，我的人怎么活下来。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我可以很容易地打败那群衰人。我会让他们大吃一惊，靠战术移动把他们的整个军队从内部撕裂。</CHS>
			</Upyr>
		</ThirdTD>
		<RetakeTunnels3>
			<Name>
				<CHS>清洁操作</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克上将会差遣他的士兵下到隧道。我想我们真的可以用更隐蔽的方式。虽然如果我们凶狠地攻击他们，我不会受伤，这样他们没有时间来重新部署。这肯定会是近身战斗，所以我们也需要一个能处理这种情况的人。而且我们不能忘记陷阱。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我还在学习陷阱技术，你们都知道，我有多么讨厌对敌人做鬼鬼祟祟的事。如果可以的话，我想在近战收拾他们。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我肯定可以让他们吃惊，而且我很擅长陷阱。如果可以我倾向于避免近身战，但我是个猎人专家，这不是问题。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我还会负责好陷阱，但考虑到具体情况我不知道会不会有时间。这听起来很危险。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我会把他们除掉。我喜欢接近我的猎物，而我凶猛的战士会对付其他人。</CHS>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels3>
		<GunsBorgova>
			<Name>
				<CHS>博加维亚之枪</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克在郊区部署了一组远程迫击炮，准备大量开火，死亡要来临了。我们得毁灭这些炮兵。他们掘壕固守，所以需要仔细的计划。如果我们的敌人不知道我们的行动，我们会有更好的机会。这个任务还需要一个无所畏惧的人做负责人，做好准备袭击一排迫击炮，并能够在一个密闭的空间运用策略。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>这听起来像是我的专长。我不打算伏击，我可以告诉你这么多，但相信我，一个老式优良的炸药就能干掉他们！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>在外面攻击迫击炮？我可以想出一个出其不意的攻击计划，但听起来不像一个伟大的计划，如果我能这么说的话。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>嗯，呃，我愿意用我的专业知识来帮助你，但我不知道怎么做。你认为主管队长会公开谈判吗？</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>又是那些该死的枪！让我告诉他们我有多恨。我不是那种会进行英勇冲锋的人，但让我在一个封闭的区域开火，看看会发生什么。</CHS>
			</Upyr>
		</GunsBorgova>
		<FourthTD>
			<Name>
				<CHS>刀剑迷宫</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克找到一个新的路线穿过隧道系统。他们正在接近没有人敢进入的古代墓穴。我们必须派出一支压倒性的军队，关键的是我们要使用陷阱打败他们。好的一面是，那些走廊既适合远程武器也适合近战。但如果敌人通过了陷阱，我们需要有人可以守卫这些位置。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>这听起来不像是一个适合摆过时的英雄姿势的地方。不过，我不害怕试一试。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我被训练来应付这样的情况。狡猾的机器，隐藏的狙击手！都是小菜一碟。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我可以用这些陷阱创造奇迹。我也熟悉防御策略，我们应该在那使用，这将弥补战斗技能的缺乏。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>这些大厅很宽敞。我和我的忠诚战士可以同时从近距离和远距离攻击他们。流血事件要发生了。</CHS>
			</Upyr>
		</FourthTD>
		<RetakeTunnels4>
			<Name>
				<CHS>到地下室</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克找到一个新的路线穿过隧道系统。他们正在接近没有人敢进入的古代墓穴。我们必须提前想出一个好策略。关键也要他们没有注意到我们的军队。当我们进入的时候，我们仍然可以使用陷阱打败他们。我们都知道，那些走廊既适合远程武器也适合近战。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>听起来仍然不像我的训练任务，但这不会是问题。无畏的领袖总是胜利。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>这不是问题。我们可以接近他们，然后部署陷阱。我的神枪手处理其他的人。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>呃，呃，我不善于搏斗，但是相信我，如果我能布置这些陷阱，他们就会惊慌逃跑。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>那些地下室是地下战场，我带领我的战士为光荣而战。我不信任陷阱。我们会用近战和远程攻击摧毁他们。</CHS>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels4>
		<Museum>
			<Name>
				<CHS>艺术文物博物馆</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克想找到放置神秘宝藏的艺术文物博物馆仓库。不久他的勤务兵将到达。我们需要有人来说服馆长把文物交给我们。保护这个地方的陷阱已经安装，但没有激活。我们可以修改它们，留下一些惊喜。如果哈克有士兵驻扎在那里，这意味着会有密闭空间的战斗。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我不是一个稀有文物专家，但如果我失败了，哈克带来整个军队，我会随时保卫仓库！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我不是一个爱说话的人，但是我很擅长陷阱，如果需要的话，我的弓箭手能保护仓库。我也有处理从古墓中取得的东西的经验。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>啊，知识的堡垒！我当然可以好心说服我们同行的学者。我喜欢制造陷阱并筹划策略。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我从来没有见过一个人能够拒绝我的愿望。让我来。我也熟悉我周围的陷阱，我会杀死入侵者，他们该到了。</CHS>
			</Upyr>
		</Museum>
		<KillerBeast>
			<Name>
				<CHS>隐形杀手</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>在博加维亚一个怪物发狂了。一定是从福尔玛加蒂实验室逃走了。你很难相信我，但它是隐形的。它会静静地杀人然后剥受害者的皮。我们已经失去了一个中队，所以我们需要有人可以杀死它。这是一个勇者的任务。另一方面，我没有其他选择，除非用陷阱引诱他。我们必须用压倒性的力量，这一次必须在近距离以暴制暴。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>报到，长官！一场智慧与武器，勇敢和战技的比试？那是为我准备的。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>这项任务需要更多的人，并用跟我通常相比不那么微妙的方式处理。但我是一个猎人，所以如果你想，我可以尝试。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>噢，天啊！这听起来像是书上写的的神秘实验出错了一样。我希望我能检查那个生物，但我不确定我能活的足够长久。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>今晚让我上演凶猛、强壮、狡猾并擅长近距离作战的老式怪物对战一个新育成的生物的故事。</CHS>
			</Upyr>
		</KillerBeast>
		<FifthTD>
			<Name>
				<CHS>钢铁洞穴</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克的军队正穿过福尔玛加蒂建立的地下工厂。如果有人有经验，这些走廊很容易保护。压倒性的力量可以创造奇迹。我也会考虑巧妙运用陷阱。洞的大小给了充分的机会来部署的远程武器，而斜坡适合进行近战攻击。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我可以带我的人对战那群袭击者，但在这样的地方，我们最终可能会陷入困境。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>听起来很棒。我和我的孩子们将从更高的位置追捕他们，而陷阱处理剩下的。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>在那儿的机器可以很容易地改进，并变成陷阱。如果我的人坚持我的防守策略，我们会赢的！</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我可以命令我怒吼的军队冲向他们，撕碎他们。我不在乎陷阱或远程武器。我们不需要他们。</CHS>
			</Upyr>
		</FifthTD>
		<RetakeTunnels5>
			<Name>
				<CHS>秘密工厂</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克的军队已经占领了福尔玛加蒂的地下工厂。我们必须想出一个好策略。出其不意的攻击会有用，而这些旧机器可以很容易地改装，变成陷阱。洞穴的大小提供了充足的机会来部署远程武器，而斜坡对近战攻击十分有利。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我觉得无畏的冲锋可能并不与伏击有相同的效果。我仍然可以试一试。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>把他们交给我！我会先让他们大吃一惊，之后我朝他们用弓箭和子弹射击。陷阱会解决其他人。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我会把这些机器改装为致命的陷阱，但我觉得有点是非我能及的。不过，它会有用的！</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>这不会有问题。我没那么善于陷阱，但我的残忍加上少许的突袭会赢得这场战争。</CHS>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels5>
		<Nationaltreasure>
			<Name>
				<CHS>国家宝藏</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>我们的科学家发现了一个隐藏在博加维亚大宪章的秘密消息，使得我们得以定位博加维亚国王的神秘宝藏。我们必须派个能说服守护者让我们进入的人，并要具有很高的神秘技术知识。如果他能在闯进去之前好好看看周围就好了。毫无疑问会有陷阱保护着神物。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>如果宝藏是由怪物或冠军战士把守，我会帮你。但我必须承认，我不是个谈判专家。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我不是一个学者，也不是一个外交官。不过，我懂得如何进入古代遗迹和地下城，如果用得着的话。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>太了不起了！ 我作为一名超自然学说学家及机械装置专家，我有信心把握住这次机会。而且我很擅长和人谈判协商。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>如果要谁既具有丰富的超自然宝藏经验又善于隐蔽在附近不被人发现，我觉得我自己再合适不过了。</CHS>
			</Upyr>
		</Nationaltreasure>
		<LugosiBridge>
			<Name>
				<CHS>鲁格西河上的桥</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>如你所知，我们在这桥上还有点遗留问题。我们的工程师正在重建毁坏的桥的其中一座，但是说话的功夫敌军又在搞破坏。我们希望有人能出面阻止他们保护施工现场，即便胜算不大我们也要不惜一切代价。如果我们能协助工程师达成这项工程，对其他事情也是有益无害。桥梁就可以近远距离全方位得到保护了。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>让我完成这项使命吧，阁下！一夫挡众敌这种事情我再擅长不过了！</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我可以用神射手一个一个把他们干掉，但是我也怀疑我能不能把他们全部拦下来。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>我可以召集工人加入到护卫团体中。与此同时我可以给工程师们搭把手。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我会在桥上直接冲向那些侵略者把他们送上西天！那估计就够他们受的了。</CHS>
			</Upyr>
		</LugosiBridge>
		<SixthTD>
			<Name>
				<CHS>纪念大厅</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克的军队已经打开了通往那个神圣地下室的门。他们正在往纪念堂冲，更令人惊慌的是他们快接近巢穴了。我们必须把我们所有能用的兵力都派遣过去，还需要有人来指挥军队。厅堂宽阔的很，恰到好处的远程攻击可以挫掉他们的锐气，如果我们的防守策略完美无瑕的话就有效果。我们还可以设置一些陷阱以防他们攻破。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>如果你信得过，确实起作用，我可以担起来这项任务。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>太好了。我要给我的小伙子们配上枪支，派到那边，在他们队伍到达之前先侦察一边大厅然后部署好陷阱作为他们的欢迎仪式。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>多么机智的防守方式，多么狡猾的陷阱！我可以对付得来。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>把他们交给我吧！我会先把大厅侦察一遍，然后甩开膀子和这群机器玩意儿大干一场，我会把他们揍趴下。</CHS>
			</Upyr>
		</SixthTD>
		<RetakeTunnels6>
			<Name>
				<CHS>亵渎室</CHS>
			</Name>
			<Desc>
				<CHS>哈克的军队已经打开神圣地下室的大门了。正是接近胜利的关键时刻，我们现在绝不能让哈克闯进来！我们需要有人率领整个队伍灭掉他们！首先我们先得偷偷接近他们。然后必须派遣所有可用兵力全部上阵，我们就需要有个人来做指挥。大厅很大，所以幸运的是可以采用远程攻击阻止他们的侵入。我们还应该用上陷阱防止他们攻破。</CHS>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CHS>我不在意数量或者要不要偷袭。我会披着荣誉的光芒一举把他们全部拿下。</CHS>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CHS>我会先给他们个惊喜，然后我会从远距好好关照他们一下的。陷阱的事情也可以交在我身上。</CHS>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CHS>这就是我的专长！嗯，无论如何，陷阱的部署是个好点子。</CHS>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CHS>我会毫不留情地干掉他们的！我会淋着他们的鲜血战斗，相信我。</CHS>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels6>
	</Missions>
	<resistance>
		<captains>
			<Tsarevich>
				<Name>
					<CHS>伊万·萨拉维奇</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>“伊万·萨拉维奇报告，阁下！特别指挥战术及进攻战！”</CHS>
				</Desc>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<Name>
					<CHS>伊戈尔·斯塔克</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>“探险家是我的中间名！还有突击者！突击者是我另一个中间名。陷阱和远程武器我也略知一二。吶，抱歉。我是说实际上我很擅长布置陷阱！”</CHS>
				</Desc>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<Name>
					<CHS>斯特尔博士</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>“我简直就是个天才，生来就是挫败世界，爆掉机器的巨人。现在我要助抵抗派们一臂之力。我还是个外交家，精于布置陷阱，精通超自然学说。随时听候你的差遣！”</CHS>
				</Desc>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<Name>
					<CHS>吸血鬼男爵</CHS>
				</Name>
			</Upyr>
		</captains>
		<captain_stat>
			<bravery>
				<name>
					<CHS>王牌英雄</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>个人英雄的水准，可以有效地以数量优势打击敌人。</CHS>
				</desc>
			</bravery>
			<offense>
				<name>
					<CHS>战地指挥官</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>领导才能，及组织指挥大规模士兵的能力。</CHS>
				</desc>
			</offense>
			<aggression>
				<name>
					<CHS>进攻者</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>积极进攻把控局势的能力及精通进攻策略的学说。</CHS>
				</desc>
			</aggression>
			<diplomacy>
				<name>
					<CHS>非凡外交官</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>熟悉外交交流方式，善于劝解说服，并有打破沙锅问到底的品质。</CHS>
				</desc>
			</diplomacy>
			<scouting>
				<name>
					<CHS>侦查员</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>擅长刺探，追踪，和搜索。</CHS>
				</desc>
			</scouting>
			<ambush>
				<name>
					<CHS>伏击者</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>擅长潜行，特别擅长利用环境优势。</CHS>
				</desc>
			</ambush>
			<strategy>
				<name>
					<CHS>战略家 </CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>拥有战略性思维，并拥有制定有效战略的天资。</CHS>
				</desc>
			</strategy>
			<occult>
				<name>
					<CHS>超自然论学家</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>熟悉各种超自然神力，和超自然技巧。</CHS>
				</desc>
			</occult>
			<science>
				<name>
					<CHS>科学怪人</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>长于理论和应用领域方面超自然科学学说。</CHS>
				</desc>
			</science>
			<traps>
				<name>
					<CHS>陷阱大师</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>擅长布置设计几乎不会让人察觉出来的陷阱。</CHS>
				</desc>
			</traps>
			<range>
				<name>
					<CHS>传奇神射手</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>擅长使用远程武器，部署远程战略。</CHS>
				</desc>
			</range>
			<melee>
				<name>
					<CHS>搏击专家</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>善于格斗及熟悉格斗技巧。</CHS>
				</desc>
			</melee>
			<defense>
				<name>
					<CHS>天才守卫者</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>精通各种防御装备和防御战术。</CHS>
				</desc>
			</defense>
		</captain_stat>
		<traits>
			<bravery>
				<Name>
					<CHS>王牌英雄</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在王牌英雄人物特性上得到一个小小的额外奖励。</CHS>
				</Desc>
			</bravery>
			<diplomacy>
				<Name>
					<CHS>非凡外交官</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在非凡外交官人物特性上得到一个小小的额外奖励。 </CHS>
				</Desc>
			</diplomacy>
			<strategy>
				<Name>
					<CHS>战略家 </CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在战术大师人物特性上得到一个小小的额外奖励。 </CHS>
				</Desc>
			</strategy>
			<occult>
				<Name>
					<CHS>超自然论学家</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在超自然论学家人物特性上得到一个小小的额外奖励。 </CHS>
				</Desc>
			</occult>
			<science>
				<Name>
					<CHS>科学怪人</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在科学怪人人物特性上得到一个小小的额外奖励。  </CHS>
				</Desc>
			</science>
			<range>
				<Name>
					<CHS>传奇神射手</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在传奇神射手人物特性上得到一个小小的额外奖励。  </CHS>
				</Desc>
			</range>
			<melee>
				<Name>
					<CHS>搏击专家</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在搏击专家人物特性上得到一个小小的额外奖励。  </CHS>
				</Desc>
			</melee>
			<defense>
				<Name>
					<CHS>天才守卫者</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在天才防卫者人物特性上得到一个小小的额外奖励。  </CHS>
				</Desc>
			</defense>
			<physique>
				<Name>
					<CHS>非凡体格</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>受伤状态下恢复时间减少15%。</CHS>
				</Desc>
			</physique>
			<treasure>
				<Name>
					<CHS>寻宝猎人</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>增加你的队伍在任务期间捡到有用物品的几率和数量。</CHS>
				</Desc>
			</treasure>
			<leadership>
				<Name>
					<CHS>天生领袖</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>每提升两个技能等级就可增加队长召入任务的士兵。</CHS>
				</Desc>
			</leadership>
			<medic>
				<Name>
					<CHS>资深医圣</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>每提升一个技能等级即可减少受伤士兵20%的恢复花费（应用于整个士兵池）。</CHS>
				</Desc>
			</medic>
			<planning>
				<Name>
					<CHS>有效计划</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>任务完成时间减少15%。</CHS>
				</Desc>
			</planning>
			<protect>
				<Name>
					<CHS>谨慎领导</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>少量减少任务期间士兵死亡的几率。</CHS>
				</Desc>
			</protect>
			<chosen>
				<Name>
					<CHS>天选之子</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>每升一个技能等级队长就可以多带一件遗物，并且他的遗物供给会多提供33%额外奖励。</CHS>
				</Desc>
			</chosen>
			<training>
				<Name>
					<CHS>训练教官</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>每提升一个技能等级训练新士兵的花费就可以降低10%。</CHS>
				</Desc>
			</training>
			<aggression>
				<Name>
					<CHS>进攻者</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>在进攻者人物特性上得到一个小小的额外奖励。</CHS>
				</Desc>
			</aggression>
			<scouting>
				<Name>
					<CHS>侦察者</CHS>
				</Name>
				<Desc>
					<CHS>给予侦查特性小奖励。</CHS>
				</Desc>
			</scouting>
		</traits>
		<relics>					
			<Thors_hammer>
				<name>
					<CHS>托尔之锤</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在搏击专家人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Thors_hammer>
			<Appleshooter_bow>
				<name>
					<CHS>特尔的射果之弓</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>给予传奇射手特性重要奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Appleshooter_bow>
			<Ancient_clock>
				<name>
					<CHS>老时钟 </CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>缩短15%的任务完成时间。</CHS>
				</desc>	
			</Ancient_clock>
			<Frankenstein_guide>
				<name>
					<CHS>弗兰肯斯坦博士的实验手册 </CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在科学怪人人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Frankenstein_guide>
			<Don_Quijote_Spear>
				<name>
					<CHS>堂吉诃德的长矛</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在进攻者人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Don_Quijote_Spear>
			<Emerald_lantern>
				<name>
					<CHS>翡翠灯笼</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在超自然论学家人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Emerald_lantern>
			<Da_Vinci_kodex>
				<name>
					<CHS>代达罗斯原稿</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在陷阱大师人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Da_Vinci_kodex>
				<Predator_helmet>
				<name>
					<CHS>掠夺者头盔</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在伏击者人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Predator_helmet>
			<Holy_Grail>
				<name>
					<CHS>圣杯</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>持有者可缩短15%的恢复时间。</CHS>
				</desc>	
			</Holy_Grail>
			<Perseus_shield>
				<name>
					<CHS>珀尔修斯盾</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>在科学怪人人物特性上获得一份重要额外奖励。</CHS>
				</desc>	
			</Perseus_shield>
			<Dark_force_cloak>
				<name>
					<CHS>黑暗之力披风</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>从任务中获取的战利品可增加6个。</CHS>
				</desc>	
			</Dark_force_cloak>
			<Necronomicon>
				<name>
					<CHS>死灵书</CHS>
				</name>
				<desc>
					<CHS>大幅降低士兵执行任务的死亡几率。</CHS>
				</desc>	
			</Necronomicon>
		</relics>
	</resistance>
</Root>