
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<Root>
	<LanguageName>
		<CN>SimplifiedChinese</CN>
	</LanguageName>
	<Languages>CN</Languages>
	<Journal>		
		<Misc>
			<prometheus>
				<label>
					<CN>普罗米修斯</CN>
				</label>
				<popup>
					<CN>诡异科学背后的真相</CN>
				</popup>
			</prometheus>
		</Misc>
		<Tutorial>	
			<VH3_Blocking>
				<title>
					<CN>格挡</CN>
				</title>				
				<desc>
					<CN>你作为保卫者，为重要的技能是盾牌格挡。此技能生效时，你完全无视面前180度的来袭伤害。\n格挡能积累复仇，给你下次攻击提供伤害加成。\n作为保卫者，应交替使用盾牌格挡和复仇攻击。\n复仇值是生命之球上方的橙色条。</CN>
				</desc>
			</VH3_Blocking>			
			<VH3_Energy_Shield>
				<title>
					<CN>能量盾</CN>
				</title>				
				<desc>
					<CN>机甲师由能量护盾保护。护盾给你提供额外生命。\n脱离战斗一段时间后，护盾会再生。\n你可以用相应技能升级护盾，令其拥有额外属性。</CN>
				</desc>
			</VH3_Energy_Shield>			
			<VH3_Cloaking>
				<title>
					<CN>潜行</CN>
				</title>				
				<desc>
					<CN>暗影刺客拥有潜行能力。潜行状态下敌人无法发现暗影刺客。\n暗影刺客可用若干技能潜行。\n潜行持续5秒，暗影刺客发动攻击也会取消潜行。\n脱离潜行后你将获得巨大伤害加成，持续7秒。\n暗影刺客的这些能力令其成为游击战术的大师。</CN>
				</desc>
			</VH3_Cloaking>							
			<VH3_LevelingUp>
				<title>
					<CN>升级</CN>
				</title>				
				<desc>
					<CN>随着故事进行，你的角色会获得经验并升级。升级后你需要分配各种点数。\n\n-  属性点在角色窗口中分配（按“C”开启）属性点提升角色的能源，并提供技能加成。属性点无上限。\n- 技能点在技能窗口中分配（按“K”开启）技能最高可升至10级，每级花费2点技能点。\n你可以购买强化技能，每个花费1点技能点。\n最后，每个技能都有4中专精技能，能进一步强化和改变原技能的特性。专精技能有3级，每级花费2点技能点。\n\n- 提示\n- 按Ctrl+左键点击可以一次分配5点属性点或技能点。Shift+左键点击可一次花费所有可用点数。</CN>
				</desc>
			</VH3_LevelingUp>			
			<VH3_CompanionWindow>
				<title>
					<CN>同伴窗口</CN>
				</title>				
				<desc>
					<CN>你身边有个永久存在的同伴-卡特琳娜女士。她可以为你提供诸多帮助。\n\n-卡特琳娜女士具有3种作战形态。你可以通过点击肖像旁边的按钮来切换形态。\n-按"O"可打开她自己的人物属性列表和物品栏。\n-同你一样，她也会升级并获得属性点和技能点。确保花费这些属性点和技能点。\n-你可以通过行为标签来改变她作战、收集装备的行为。\n- 你也可以通过装备标签上的前往购买按钮来派遣她去出售她物品栏内的物品、购置药水。\n\n小贴士\n-你可以通过她肖像旁边的滑块来快速设定她使用生命药水的阈值。你也可以通过点击药水图标来让她喝药水。</CN>
				</desc>
			</VH3_CompanionWindow>						
		</Tutorial>
		<Mechanics>			
			<VH3_DefensiveStatistics>
				<title>
					<CN>防御统计</CN>
				</title>				
				<desc>
					<CN>在范海辛2中有8个防御性数值：防御, 闪避, 格挡, 伤害减免, 3抗性和群控抗性\n\n-防御是与每个攻击者攻击力相比较还有一个百分比进行计算。一个随机卷决定攻击是否被阻止。\n-格挡只有在使用近战武器时才有效并且有固定机率抵抗近战攻击。它优先于闪避进行计算。\n\n如果一次攻击没有被任何主防御数值偏斜，伤害就被计算。\n\n伤害首先被适用的抗性减免。比如物理伤害被物理抗性减免。\n-抗性数值通过把它与角色等级做比较来转换成一个百分比数值。角色等级越高，同抗性数值价值越低。\n-剩余伤害被一般伤害减免所减少，这个概率数值是固定的。\n-最后，控场抵抗是一个减少角色衰弱持续效果时间的百分比数值。</CN>
				</desc>
			</VH3_DefensiveStatistics>			
			<VH3_Enchanter>
				<title>
					<CN>附魔师</CN>
				</title>				
				<desc>
					<CN>可以通过在附魔师处进行额外附魔来进一步提升物品。许多物品都具有一次额外附魔的机会，有些物品具有2次。你可以在巢穴内的萨菲处进行附魔。\n\n-你可以在附魔师界面的附魔标签处应用额外附魔。新附魔会随机进行选择。\n-物品不可能拥有多个同一种类的附魔。特定种类的物品不可能进行特定种类的附魔。例如：武器无法进行防御值附魔。\n-你可以在替换标签处替换单独的附魔。你只能替换单个物品的单个附魔，但替换次数并无限制。新附魔也会随机进行选择。特殊附魔无法进行替换，只能改变其数值。\n-附魔师同时也允许你改变物品的外观。你甚至可以给最喜欢的道具起名字。</CN>
				</desc>
			</VH3_Enchanter>			
			<VH3_TheChimera>
				<title>
					<CN>奇美拉</CN>
				</title>				
				<desc>
					<CN>奇美拉是由墨材料组成的生物，一种聪明，敏捷且强大的生物。传说，第一只奇美拉是由不死者克什创造的，有史以来最强大的巫师。他设计他的实验来成为墨中的保镖和猎人。墨慢慢地扭曲了它们，随后，旧标本最终成为了狡猾的野兽。\n\n奇美拉的身体是由墨材料组成的，纯魔法怪物不会消耗普通食物。它们依靠精华而生存，在几英里之外就能闻到这玩意儿。\n\n奇美拉的身体可以通过奥术手段进行影响。主人必须把魔法蜡烛放在召唤环中授予生物力量，更快的移动，较厚的皮，抗魔法或高级战斗技能。\n\n为了把奇美拉变成一个忠实的守护者，准大师必须在一个特殊的战斗圈中打败它。如果他或她失败了，这个生物便获得自由。</CN>
				</desc>
			</VH3_TheChimera>			
		</Mechanics>
		<notes>
			<title>
				<CN>研究文献</CN>
			</title>
			<popup>
				<CN>暴脾气日志概要</CN>
			</popup>
			<NotesfromtheRecordKeeper>
				<title>
					<CN>档案管理员笔记</CN>
				</title>
				<desc>
					<CN>"如果从试验设施处搜刮的记录属实（鉴于卷宗曾属于教授本人，内容一定属实），那么，诡异科学和现代博格维亚的诞生以及博格维亚内的生物和装置的出现是某个扩展实验的结果。暴脾气将那试验称之为"普罗米修斯计划"。该计划可以在数十年内改变世界！这项研究确实极具开拓性。"</CN>
				</desc>
			</NotesfromtheRecordKeeper>
			<BirthofWeirdScience>
				<title>
					<CN>诡异科学的诞生</CN>
				</title>
				<desc>
					<CN>"在试验设施所获的记录详细记载了诡异科学的诞生。所有报告均显示：在博格维亚解放后，就开始了普罗米修斯计划。此时的机甲社会则开始试验装置、活物和魔法的融合。他们建立了两个单独的研究部门，一个致力于发展所谓的"秘法装置"，另一个则将重点放在所谓的"人形机器"上，一个旨在建造不可能的仪器，一个旨在创造人造生命！"</CN>
				</desc>
			</BirthofWeirdScience>
			<ArcaneApparatus>
				<title>
					<CN>秘法装置</CN>
				</title>
				<desc>
					<CN>"我终于进一步了解到秘法装置研究项目。机甲社会致力于创造违背自然秩序的机器，但是一直没取得成功。直到他们获得某个"此世界外的能量源泉"。这能源极度机密，基本没有任何相关记录。甚至在暴脾气自己的日志中也没有提及。但是我发现该能源是由老范海辛在博格维亚解放期间所得，他从高度进化的生物上夺取了这能量源泉。"</CN>
				</desc>
			</ArcaneApparatus>
			<TheMysteriousPowerSource>
				<title>
					<CN>神秘能量源泉</CN>
				</title>
				<desc>
					<CN>"档案完全被销毁了，基本没有任何关于老范海辛从超自然生物上所获能量源泉的相关记录。该生物据称有着神一般的力量。据说神秘源泉有着无尽的法力，足以改变自然秩序。机甲社会利用那神一般的能量源泉建造了首个巨型机械，但是随后他们发现它太过危险，于是他们决定将它埋葬在安全地方，以避免后续麻烦。该秘密十分令人不安。秘法装置原型机随后的改造采用基于原始能量所改造的缓和能量源泉。</CN>
				</desc>
			</TheMysteriousPowerSource>
			<Subjectno7>
				<title>
					<CN>7号对象</CN>
				</title>
				<desc>
					<CN>"创造人造生命的首个突破性成就与秘法能量源泉的成功几乎处于同一时间，记录表明这忽然进展可能与实验对象有关。文档中仅将这实验对象称为"7号对象"。不幸的是，所有详情都十分机密，我所能发现的是：机甲社会在研究具有秘法能力的生物，前六个样本都消失了。7号对象十分危险、强大，即便是枯燥的研究笔记中也透露出科学家在该对象附近时所感到的恐惧。"</CN>
				</desc>
			</Subjectno7>
			<IndustrialCreatures>
				<title>
					<CN>工业生物</CN>
				</title>
				<desc>
					<CN>"诸多试验设施的地下室内孕育了新的生物。在神秘7号对象上进行的实验为各类疯狂实验提供了可能。设施很快就变成医院、监狱和实验室的可怕集中地。在那里有着在缸内生长的怪物，可通过电击或同机器融合来使其复生。”</CN>
				</desc>
			</IndustrialCreatures>
			<TheFirstVoidExpedition>
				<title>
					<CN>首个虚空探险队</CN>
				</title>
				<desc>
					<CN>"在机甲社会发明首个可以撕裂宇宙的机器后，他们就发现了墨境。很快，他们就开始计划征服并殖民墨境的广阔领域，并指派冯·斯特姆去监督墨船(能在梦雾中航行的巨型气球)的建造。探险队很快就出发，并送回颇为可喜的报告和样本，但很快他们就没了音信。他们似乎再也没有回来，暴脾气也放弃了墨境扩张计划。”</CN>
				</desc>
			</TheFirstVoidExpedition>
			<TheRust>
				<title>
					<CN>锈</CN>
				</title>
				<desc>
					<CN>"锈是仅存在于墨境特定区域的罕见材料。它具有金属特性以及增强墨境塑造现实的能力。它在我们的世界中很快就会恶化。墨境省份内都有提取该材料的贮藏所。首个实验显示：锈可以来建造能控制墨境流动的机器，但是在指定实验室瓦解成毫无价值的黑色泡沫后（样本仍有剩余），锈计划就被搁浅了。"</CN>
				</desc>
			</TheRust>
		</notes>
		<World>
			<HauntedForest>
				<title>
					<CN>闹鬼森林</CN>
				</title>
				<misc>
					<CN>遗弃区域</CN>
				</misc>
				<quote>
					<CN>"这森林曾经是可怕传闻的所在地。这些可怕传闻都与邪恶女巫有关。”</CN>
				</quote>
				<desc>
					<CN>雷云山广袤的荒野富有恶名。通过蛇女通道前往博格维亚的旅者没得选择，只能越过绞架沼泽或死亡树林，但是没人敢自愿前往山谷高处，抵达当地人所称的闹鬼森林（这名称合理而又亲切）或进入有着强大、邪恶超自然生物的幽灵树林。至少在老范海辛清除掉土地上隐藏角落的怪物前，是这种情况。但是有句古话说，在适当时候，博格维亚的一切都会返回昔日的邪恶。</CN>
				</desc>
			</HauntedForest>
			<DarkCarnival>
				<title>
					<CN>黑暗嘉年华</CN>
				</title>
				<misc>
					<CN>隐藏角落</CN>
				</misc>
				<quote>
					<CN>"黑暗嘉年华为你提供最为华丽的壮景！"</CN>
				</quote>
				<desc>
					<CN>黑暗嘉年华一直是博格维亚的一部分:在吸血鬼王子所统治的黑暗年代，它是近乎独立的城中城，是有天赋外来者的避难所。随着机甲社会的胜利，暴脾气教授起初计划摧毁马戏团帐篷，随后迅速意识到即便是自己的"开明百姓"也需要娱乐。不幸的是，他认为这也是寄送他失败作品的最佳地方，这随后在马戏团人员中引发了重大问题。</CN>
				</desc>
			</DarkCarnival>
			<NightmareHollow>
				<title>
					<CN>噩梦山谷</CN>
				</title>
				<misc>
					<CN>口袋领域</CN>
				</misc>
				<quote>
					<CN>“这有三个死亡之界。”</CN>
				</quote>
				<desc>
					<CN>噩梦山谷是墨境中最为危险的领域，是不安邪恶灵魂的栖息之所，那些灵魂包括鬼魂、魂灵以及古博格维亚的不死贵族。他们厌倦了在博格维亚老城区的破败别墅里进行过时狩猎，决定退避到这里。噩梦山谷有3个圆环：一环是富人坟墓，那些人能在生前用钱币填满自己的坟墓。那些办不到的人则处于另一环。还有一环则是罪恶坟墓，那里是不死者的监狱，是连不死者亲戚都认为太过危险的异界。</CN>
				</desc>
			</NightmareHollow>
			<TheDeepRealms>
				<title>
					<CN>深层领域</CN>
				</title>
				<misc>
					<CN>封禁世界</CN>
				</misc>
				<quote>
					<CN>"不朽之人可通过大门，获取礼物。凡人则需历经战斗试炼。"</CN>
				</quote>
				<desc>
					<CN>墨境广袤无限，但依旧有着构架。你越发深入异界的纷飞迷雾，所感到的现实就变得越发扭曲。墨境内的区域各自分隔，你无法直接从浅层领域-最靠近博格维亚的口袋领域-抵达深层领域，期间必须同强大而又神秘的看门人达成协议。有时你需要以鲜血来支付，有时你需要进行决斗-看门人制定着这里的规则。</CN>
				</desc>
			</TheDeepRealms>
			<VonSturm>
				<title>
					<CN>冯·斯特姆</CN>
				</title>
				<misc>
					<CN>退休的疯狂科学家</CN>
				</misc>
				<quote>
					<CN>"我们的飞艇才在10年前于此处坠毁，因此你来得正是时候。"</CN>
				</quote>
				<desc>
					<CN>冯·斯特姆曾经是机甲社会的创始科学家之一。飞艇建造是他的专长领域，他的专长以及对探索的热衷使得他成为负责探索墨境深处首席官员的不二人选。机甲社会视异界为可以征服并殖民的广阔领地。冯·斯特姆是首个虚空探险队的忠实支持者，也是首艘墨船（可在梦雾里航行的巨大气球）的建造监督员。不幸的是，探险队再也没有回来，暴脾气最终也取消了整个计划。</CN>
				</desc>
			</VonSturm>
		</World>
	</Journal>
</Root>