<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<Root>
	<LanguageName>
		<CN>SimplifiedChinese</CN>
	</LanguageName>
	<Languages>CN</Languages>
	<Missions>
		<ThorsHammer>
			<Name>
				<CN>索尔之锤</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>我们失去了一批武器货物，其中还有来自艺术和文物博物馆的宝贝。那就是所谓的雷神锤。我们必须把它找回来。哈克的部队将此文物送到戒备森严的设施。在他的士兵中我们有一个特工，他可以帮我们来完成秘密取回任务。我们的秘密队伍不能引起敌人的警觉。他们需要一个领导者，他要肯先调查该区域，然后精确打击，不害怕面对数量众多的敌人。如果发生战斗，它可能会在狭窄的隧道中，在那里无畏的英雄能够成功对抗更多的敌人。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>这听起来像是一个不可能的任务，长官，那么算我一个！兵力优势，英勇牺牲！我们就是为此而生的！</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>听起来像一个计划。深入探索，沉默并迅速腹肌，这就是我和小伙子们的计划。很容易。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>嗯，在方程中大量的未知元素！这让我感觉更像是小偷的工作，而不是士兵的。到但是，我们可以试试。我会绕过这些人，并把那锤子拿回来。</CN>
			</DrStahl>
		</ThorsHammer>
		<FirstTD>
			<Name>
				<CN>地下入侵</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克将军已经派他的士兵前往地下隧道。他们仍然在寻找巢穴。如果我们现在不阻止他们，他们最终会取得成功。幸运的是，他们的人数是有限的，所以非常迅速和积极的进攻应该会让他们逃走。但这个任务需要一个领导者，需要有近战战术知识，来在同一时间内在不同的隧道中组织行动。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>长官，在这一点上你可以相信我！我的一些人很擅长近战！一旦行动，隧道就会变得安全。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>守卫一条狭窄的隧道？这很容易，虽然有点大材小用。我不能用我的远程武器。但我仍然在对管理士兵和陷阱方面很在行，所以我会做我必须做的事情。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>啊！好吧，嗯，这可以归纳为两件事。聪明的资源管理和较好的组织能力，这是我的地盘，不，有三件事！我忘记了近战！我缺乏这方面的经验，但是我可以试一试。</CN>
			</DrStahl>
		</FirstTD>
		<RetakeTunnels1>
			<Name>
				<CN>在隧道中战斗</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>范海辛！我们必须尽快将哈克的部队驱逐出隧道。他们太靠近巢穴了。他们的人数太令人不安，所以我们必须趁其不备来攻击他们。我们必须动员尽可能多的士兵。如果我们正确地协调我们的人，我们的敌人就不会有时间来评估形势。如果我们能够压制他们一段时间来部署陷阱，我们将赢得这场战斗。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>很简单。我来尽量指挥大部队，并在近战中将其消灭。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>这听上去并不难，但我会派一些人到旁边的隧道。他们能震慑敌人，直到我们部署好陷阱。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>嗯……是的。我们应该和漂亮的，致命的陷阱协同工作！但我对这些让人不快的，近距离混战不太有把握。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>这是我的任务！我们会让哈克的士兵震惊并让他们失去士气。我可以带领一整支部队来对抗他们。</CN>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels1>
		<VampireLord>
			<Name>
				<CN>吸血鬼领主</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>吸血鬼男爵是支持早期抵抗的反叛吸血鬼贵族一员。在暴脾气失败之后，他回到了隐居的生活中去。我们必须说服他来帮助我们。但吸血鬼掌握着神秘力量，所以我们需要有人来注意这一点。他同样会使用超凡的力量来隐藏和战斗，所以我们需要有经验的追踪者。而我们面临最大的挑战，就是要用恭维和甜言蜜语来哄他加入我们的事业。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>那么我们就把整个隧道系统颠倒过来吧。当我们找到这生物的时候，他不会对整个抵抗士兵部队说不的！</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>吸血鬼男爵？一个傲慢自大，时髦的吸血鬼，像所有的吸血鬼那样。幸运的是，我可以在任何地方找到任何怪物。不过，说服他可能更困难。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>吸血鬼男爵是一个有才华的生物！我钦佩他的魔法知识，我也可以跟踪他身后留下的神秘踪迹。当我找到他时，我们甚至会说同一种语言！</CN>
			</DrStahl>
		</VampireLord>
		<SupplyShipment>
			<Name>
				<CN>供应货物</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>我们有了哈克物资的货运信息。我们必须拦截它。我们熟悉他们所选择的路线，我们知道他们军队护送的细节。我们必须首先考察这条路线，并找到埋伏的理想场所。但这种攻击必须事先计划，还应该注意远处的守卫。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>我不认为自己是城市战和突袭战的专家，但我可以用残暴冲击来干掉一整支护送队。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>那么，当你想要知道情势，以及将狙击手部署在屋顶时，你知道要找谁？答案很明确。找我和我的小伙子们。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>好吧，嗯，那么我就可以为守卫准备一些讨厌的机械惊喜了。我敢肯定，如果我能提前看一看路线，那么好策略就不在话下了。由纯粹的力量击败守卫可能是一个问题……</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>没必要这么谨慎对待他们。如果我们让他们看到血腥，那么他们就会忙着四处奔逃了。一次残酷的突袭就能将货物拿下。</CN>
			</Upyr>
		</SupplyShipment>
		<SecondTD>
			<Name>
				<CN>鼠辈入侵</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克将军仍决心要找到入口的巢穴。现在，他已经邀请了博格维亚黑社会的鼠人帮助。令人欣慰的是，这些生物是懦夫，一次残酷的打击就会把他们吓跑。一次积极和野蛮的攻击会让其混淆，在混乱中我们可以部署陷阱，那便能干掉其他的敌人。尽管如此，我们仍不能小看敌人的数量，这会需要我们战士的近战能力。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>派我去吧，长官，我来对付这些乌合之众。我会毫不犹豫地带领我的勇士对其进行英勇抗击。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>我讨厌这些爬行怪物！我唯一的问题是隧道。这地方不适合用远程武器，但我们可以使用手头能用的东西，是吗？</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>我并不特别喜欢大型地下战斗。至少在隧道中，如果可以，那么我就用我的灵巧陷阱。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>这些老鼠在谈论害虫，在混乱中我们会砍倒众多自己的战士。在混乱中我会毫不手软地进攻。</CN>
			</Upyr>
		</SecondTD>
		<RetakeTunnels2>
			<Name>
				<CN>捕鼠者</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克已经邀请了博格维亚黑社会的鼠人帮助，他们通过隧道进行攻击。我们必须迅速而无情的进行攻击，我们必须先规划我们的战略。其次，我们需要有人来执行该策略，并相应地带领手下行动。如果他们不清楚我们的部队，那么就不会有什么危害。它可以为我们赢得时间，直到我们找到方法来重新启动陷阱。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>当你在对付这些鼠人的时候，我想你是过于谨慎了。我们只用了简单得一次冲击就将其前哨打败了。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>他们是躲藏在隧道中的老鼠。我随时就能将其消灭。当我派人从四面进攻时，他们甚至不知道自己是被什么攻击的。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>我，嗯，已经看到这个地方的设计图了。我可以重启这些陷阱或者和鼠人谈判，但我想这可能还不够。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>这些生物只是一些狗奴才，我知道如何应付。我只是比他们更有计谋一些，更邪恶一些。</CN>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels2>
		<Frankenstein>
			<Name>
				<CN>弗兰肯斯坦的实验室</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>我们的士兵在他们偶然发现一扇隐藏的门时，便开始挖掘。它通向了一个秘密实验室，之前为弗兰肯斯坦博士所用。如果我们可以派人去探索那个地方，对我们科学家来说这可能是一个宝库。此外，它很可能是一个危险的迷宫，充满了致命的陷阱。考虑前者居民，我们应该想到一个神秘性质的问题。更不用说应用怪异科学的机器了。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>陷阱和神秘机器？不是一个特别军事任务，但作为小分队中的好人，我应该来处理它。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>所以你发现了由疯狂科学家建造的秘密实验时？把这些陷阱和探索留给我。最糟糕的情况会是什么？好吧，魔法和怪异的机器，但我相信我能处理这些。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>这家伙就是一个活着的科学传奇！现代的普罗米修斯！我仰慕他的工作，我太适合来处理他的遗产。还有他的陷阱。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>这家伙很有远见。因此，他经常会碰到带着干草叉仇恨而愤怒的农民。我们很相似，我以前也在类似的地方躲藏。为自己设置魔法和机械防御。</CN>
			</Upyr>
		</Frankenstein>
		<GangsofBorgova>
			<Name>
				<CN>博格维亚帮派</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>当哈克将军重点关注旧城区和工业区的时候，我们仍然躲在这儿，博格维亚的其他地区已经被各种犯罪帮派占据。我们正在计划反击来摆脱这些掠夺者。我们需要一个可以同时协调不同团队的队长。我们需要有人能够追查这些秘密藏身之所，也可以使用致命武力对付他们。这些罪犯都龟缩在隧道内，所以我们还需要有近距离战斗经验的士兵。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>我会聚集一群老兵，将这些毫无价值的无名小卒一网打尽。我们会找到帮派，用纯粹的力量将其清扫，并将其领袖挂起来以显示我们的态度。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>难道我们真的要开始另一场战争？我可不这么认为。但我和我的人可以追查这些隐藏的巢穴并消除帮派的领袖。这将制止这些问题，至少一段时间内是如此。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>有些罪犯是走投无路，想要生存的平民！我强烈反对杀害他们。我们应该努力与其领袖进行协商。也许我们可以不流血吓唬到他们。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>我建议来一次大型狩猎！我会找到这些掠夺者的领袖并将其抽筋扒皮。当他们的狗奴才足够害怕时，他们会更愿意接受我们的条款。</CN>
			</Upyr>
		</GangsofBorgova>
		<ThirdTD>
			<Name>
				<CN>非人部队</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克将军派遣他的那些士兵下了隧道。事情很严重。我们必须召集所有有志之士，找个能带头的人。在打破抵抗军的防御策略时要同时小心下面的陷阱。或者大伤哈克手下的元气，让他们四散逃窜。那也是个不错的选择。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>我个人并不擅长对付陷阱，虽然很想选择一名敢于英勇面对大规模冲突的人，但我觉得自己应该能搞得定。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>派些好手给我吧！我曾当过军官。但有一点你必须了解，我更喜欢埋伏，不喜欢一味防御。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>我当然能搞定陷阱，但恐怕我的手下会死伤无数。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>搞定这群可悲的人对我来说易如反掌。我会打他们个措手不及，几个策略就能从他们内部粉碎整支军队。</CN>
			</Upyr>
		</ThirdTD>
		<RetakeTunnels3>
			<Name>
				<CN>大清洗行动</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克将军派遣他的那些士兵下了隧道。我们可以悄悄靠近。如果我们向他们发起猛攻，让他们没有时间重组，那我就不会有任何损伤。这绝对会是一场近战，所以我们必须找个近战好手。同时，千万不要忘了陷阱的存在。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>我还在了解这些陷阱的构造，你们也知道，我有多讨厌偷偷靠近敌人。必要的话，我会在近战中搞定他们。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>我擅长设陷阱，肯定能打他们个措手不及。可以的话，我会尽量避免近战，但我还是名专业猎人，因此，这不成问题。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>虽然考虑到环境因素，我也不确定有没有时间这么做，但我还是能用陷阱摆平他们。听描述确实相当凶险。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>我会消灭他们的。我就喜欢靠近猎物，其他人就交给我那些凶恶的勇士们吧。</CN>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels3>
		<GunsBorgova>
			<Name>
				<CN>博格维亚大炮</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克在郊区部署了一组远程迫击炮，准备让我们死在枪林弹雨之中。我们必须摧毁这座大炮。他们掘壕固守，因此，我们得周密规划。如果我们的行动不被敌人察觉，那我们就占了先机。这个任务还需要一名勇士来带领，他得做好面对一排迫击炮的准备，同时还具备在限制地带使用策略的能力。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>这说的不就是我嘛。当然，我丑话说在前头，埋伏什么的我不擅长，但相信我，一个以前常用的出色进攻策略就能搞定他们！</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>进攻位于开阔地带的迫击炮？我可以制定出计划，杀他们个措手不及，但要我说的话，这还不算妙策。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>呃，嗯，我也很想用我的专业知识来帮你，但我不知道怎么做。你觉得，负责的那名队长愿不愿意接受谈判？</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>又是那些该死的大炮！让他们尝尝我的怒气吧。我可不是那种一味蛮冲的人，不过我先去限制地带遛遛，看看会有什么发现。</CN>
			</Upyr>
		</GunsBorgova>
		<FourthTD>
			<Name>
				<CN>利刃迷宫</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克找到了通过隧道系统的新路线。他们正在靠近没人敢进去的古老宝库。我们必须派遣大量兵力进去，最关键的是，要用陷阱打败他们。好消息是，这些大厅正适合用远程武器，同样也正好适合近战。但需要有人能在敌人通过陷阱时守住这些地方。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>看来这地方并不适合旧时的英雄式袭击。不过，要是有这样的机会，我还是会好好把握。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>我接受过训练，知道这样的情况该怎么处理。壁架上有隐藏的机械和神射手！搞定他们简直小菜一碟。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>没有那些陷阱，我都能创造奇迹了。同时，我非常熟悉我们该在那里使用什么样的防御战略，这能弥补战斗技能的不足。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>那些大厅非常宽敞。我和我那些忠实的战士们能近距离攻向他们，也可以远程攻击。见血的时刻到了。</CN>
			</Upyr>
		</FourthTD>
		<RetakeTunnels4>
			<Name>
				<CN>前往宝库</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克找到了通过隧道系统的新路线。他们正在靠近没人敢进去的古老宝库。我们必须提早想出好战略。同时，不让他们发现我们的军队，这点也是非常关键的。一旦我们进去，就能用陷阱打败他们。我们都知道，那些大厅适合远程武器，同时也始于近战。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>虽然听上去不是我的专长，但不成问题。无所畏惧的领导通常会笑到最后。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>这不成问题。我们可以靠近他们，然后我再部署陷阱。其他人就交给神射手解决。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>嗯，呃，我并不擅长战斗，但相信我，如果能让我来控制那些陷阱，他们绝对会吓得四散逃窜。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>那些宝库就是地下的战场，我会带着我的战士们打一场光荣的战斗。我不相信陷阱。我们要用近战和远战毁灭他们。</CN>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels4>
		<Museum>
			<Name>
				<CN>艺术与神器博物馆</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克想控制艺术与神器博物馆存放神秘宝藏的秘密仓库。他的勤务兵很快就会过来接管它。我们必须派个人去说服馆长，把神器交给我们。能保护这个地方的陷阱已经设置完毕，但还没启动。我们可以对它们进行修改，给后来人留下点惊喜。如果哈克在那驻守了士兵，那也就是说，限制地带会有交战。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>我不是鉴别稀有神器的专家，但如果我失败，而哈克派遣整支军队过来的话，那我会随时做好保护仓库的准备！</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>我这人虽然话不多，但很会摆弄陷阱，如果必要，我的弓箭手还能保卫仓库。同时，我还有对付古墓中各种情况的经验。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>啊，知识的殿堂！我的诚意肯定能打动一名学者。我也喜欢修补陷阱，拟定战略。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>我还没碰上过会拒绝我的凡人。交给我吧。我还知道怎么避开陷阱，如果有侵入者胆敢过来，那他们就休想活着出去。</CN>
			</Upyr>
		</Museum>
		<KillerBeast>
			<Name>
				<CN>隐形的杀手</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>博格维亚有只怪物四处横行。肯定是从暴脾气的实验室逃出来的。可能你不信，但它会隐形。它会出其不意地杀死受害者，剥掉他的皮。一整支中队都败在了它的手里，必须找个人猎杀它。这是勇士才敢接的任务。除此之外，我觉得别无选择，只能把这个家伙引入陷阱。我们必须使用大量的兵力，近距离以暴制暴。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>汇报工作，长官！一场智慧与武器的、勇敢与战斗技能相结合的战斗？简直为我而设。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>这个任务需要很多人手，靠近时不用像我平时那么谨慎。但我是名猎人，如果需要，我会这么尝试。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>哦天哪！听上去简直就像教科书上写的神秘实验出错的案例。真希望我可以仔细检查这只生物，不过我还真不确定能不能活着做这件事。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>请允许我展示一下老式的怪物对战新崛起的夜间生物的那种凶猛、力量、狡诈和近战经验。</CN>
			</Upyr>
		</KillerBeast>
		<FifthTD>
			<Name>
				<CN>钢铁洞穴</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克的军队正穿过暴脾气建造的地下工厂。有经验的话，那些大厅很容易守护。一支压倒性的军队能在那里创造出奇迹。我也会考虑巧妙使用陷阱。洞穴的大小正好可以部署远程武器，而斜坡是近距离攻击的好地方。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>我可以带着手下对战一群攻击手，但在这样的地方，我们很可能会陷入险境。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>听上去棒极了。我和我的手下会从更高地带猎杀他们，而陷阱会搞定其他人。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>可以轻易对那里的机器进行改良，把它们变成陷阱。如果我的手下听从我的防御性战略，我们就能取得胜利！</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>我会带着咆哮的军队冲向它们，把他们撕成碎片。管他什么陷阱，什么远程武器，我根本用不到。</CN>
			</Upyr>
		</FifthTD>
		<RetakeTunnels5>
			<Name>
				<CN>秘密工厂</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克的军队占领了暴脾气的地下工厂。我们必须想出一个好战略。出其不意的进攻应该会有效果，改良以前的机器轻而易举，可以把它们变成陷阱。洞穴的大小正好可以部署远程武器，而斜坡是近距离攻击的好地方。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>我认为，勇敢向前冲可能会取得和伏击一样的效果。我还能试一试。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>他们就交给我们吧！首先我会打他们个措手不及，然后会用弓箭与子弹打得他们屁滚尿流。其他人陷阱会搞定。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>我可以把那些机器变成致命的陷阱，但我能做的也就这么多。不过，这还是能起作用的！</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>这不成问题。我也想设置陷阱，可惜技术不佳，但我出其不意的猛攻应该会拿下这场战斗。</CN>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels5>
		<Nationaltreasure>
			<Name>
				<CN>国家宝藏</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>我们的科学家在博格维亚大宪章的字里行间中找到了一条秘密信息，能带我们找到鲍里斯拉夫国王神秘宝藏的所在地。我们必须派个非常了解秘术的人去说服凡人守卫，让我们进入那个地方。闯入之前，如果他能好好查看那个地方周围的情况，就不会有什么危险。当然，那里肯定会有陷阱保护神圣的神器。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>如果那份宝藏由一只怪物或一名勇士守卫，那我去正合适。但我必须先声明一点，我并不擅长谈判。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>我不是学者，也不是外交家。但我知道怎么进入古老的废墟和地下城，那或许对你有所帮助。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>太棒了！作为神秘学学者兼机械装置专家，我怎能错过这么好的机会。交易谈判也是我的专长。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>作为拥有大量神秘宝藏经验的专家兼悄悄潜入的天赋，我认为，我绝对我不二人选。</CN>
			</Upyr>
		</Nationaltreasure>
		<LugosiBridge>
			<Name>
				<CN>鲁格西河上的大桥</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>如你所知，这里这座桥一直是我们的心病。我们的工程师重建了其中一座被毁的桥，但就在我们说话的当儿，军队就去摧毁它了。我们需要有人愿意付出一切代价保卫建造现场，就算胜率不大，也要坚持。如果我们能帮工程师摆脱困境，也能加快事情的进展。幸好，可以从远处也可以从近处保护大桥。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>把这个任务交给我吧，长官！就凭我自己的力量抵挡大量的敌人？我就擅长做这样的任务。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>我可以用神射手把他们一个个打倒，但不知道能不能阻止他们所有人。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>我可以把工人组成一组防御者。同时，也可以向工程师施以援手。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>我能够冲向上桥的侵入者，把他们送入深渊！那样就够了。</CN>
			</Upyr>
		</LugosiBridge>
		<SixthTD>
			<Name>
				<CN>回忆大厅</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克的军队打开了通往神圣地下室的门。他们正在拆除回忆大厅，不断靠近巢穴，令人很不安。我们必须派出所有强大的士兵过去，如此，就需要能指挥军队的人。这些大厅非常宽敞，因此，及时发出远程攻击就能挫败他们的锐气，但如果我们的防御战略够强够全面，就能帮上大忙。同时，也要好好利用陷阱，以免他们突破防线。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>如果你觉得有用，那就勇猛地冲上去吧。</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>好极了。我可以派些带枪的手下前往壁架，在军队到来前仔细勘测大厅，并设下一些险恶的陷阱，好好招呼他们。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>拥有睿智的防御方法，并悄悄部署陷阱！这样我就能搞定他们。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>把他们交给我吧！我会先勘测大厅，用我的勇猛对战那些机器人，好好让他们尝尝我的厉害。</CN>
			</Upyr>
		</SixthTD>
		<RetakeTunnels6>
			<Name>
				<CN>玷污的房间</CN>
			</Name>
			<Desc>
				<CN>哈克的军队打开了通往神圣地下室的门。我们离胜利仅一步之遥，绝不能现在让他们突破！需要有人带领一整支军队与他们交战！首先，我们悄悄靠近他们。同时，我们必须派出所有可用的战士进入下面，如此，就需要有人来指挥我们的手下。幸好这些大厅非常巨大，远程进攻部署得及时，就能打破他们的进军。我们也要好好利用陷阱，以免他们突破。</CN>
			</Desc>
			<Tsarevich>
				<CN>我不介意数量或者偷袭。我会轰轰烈烈地干掉他们的！</CN>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<CN>我可以先奇袭他们，然后我从远距离外对付他们。而且你也可以靠我的陷阱。</CN>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<CN>那确实是我们的专长！好吧，就是陷阱布置。</CN>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<CN>我会毫不怜悯地攻击他们！让他们沐浴在自己的鲜血中，相信我。</CN>
			</Upyr>
		</RetakeTunnels6>
	</Missions>
	<resistance>
		<captains>
			<Tsarevich>
				<Name>
					<CN>伊凡王子</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>"伊凡王子报道，长官！特殊指挥战术和进攻型战争！"</CN>
				</Desc>
			</Tsarevich>
			<Stark>
				<Name>
					<CN>格里戈尔·斯塔克</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>探险是我的本色！还有埋伏！埋伏是我另一个本色。我对陷阱和远程武器也略知一二。不不，抱歉。其实我擅长的还是陷阱！</CN>
				</Desc>
			</Stark>
			<DrStahl>
				<Name>
					<CN>斯塔尔博士</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>我只是个天才，生来喜欢用巨大的爆炸机器统治世界。眼下我在帮抵抗军摆脱困境。我也是外交官，专攻陷阱和超自然学识的专家。为你效劳！</CN>
				</Desc>
			</DrStahl>
			<Upyr>
				<Name>
					<CN>吸血鬼伯爵</CN>
				</Name>
			</Upyr>
		</captains>
		<captain_stat>
			<bravery>
				<name>
					<CN>非凡战士</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>具有个人英雄主义，能有效地同具有人数优势的敌人作战。</CN>
				</desc>
			</bravery>
			<offense>
				<name>
					<CN>营级指挥官</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>具有领导能力，能组织和指挥大群士兵。</CN>
				</desc>
			</offense>
			<aggression>
				<name>
					<CN>侵略性</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>能够侵略性地处理问题，具有侵略性战术学识。</CN>
				</desc>
			</aggression>
			<diplomacy>
				<name>
					<CN>威严外交</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>精通外交，辩论，以及在解决问题之前具有探索可能性的态度。</CN>
				</desc>
			</diplomacy>
			<scouting>
				<name>
					<CN>侦探</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>精通侦查，追踪和搜索。</CN>
				</desc>
			</scouting>
			<ambush>
				<name>
					<CN>伏击</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>精通潜行，能够利用环境优势的能力。</CN>
				</desc>
			</ambush>
			<strategy>
				<name>
					<CN>战术大师</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>具有战略思维天赋，能够制定有效的战略。</CN>
				</desc>
			</strategy>
			<occult>
				<name>
					<CN>神秘学者</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>精通神秘，深奥的学术。</CN>
				</desc>
			</occult>
			<science>
				<name>
					<CN>科学奇才</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>理论和实践都精通的科学奇才。</CN>
				</desc>
			</science>
			<traps>
				<name>
					<CN>陷阱</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>精通布置和解除陷阱。</CN>
				</desc>
			</traps>
			<range>
				<name>
					<CN>传奇弓手</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>熟练运用远程武器，以及应用远程战术。</CN>
				</desc>
			</range>
			<melee>
				<name>
					<CN>近战专家</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>近战能力和近战战术出众</CN>
				</desc>
			</melee>
			<defense>
				<name>
					<CN>天才防御者</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>能有效使用防御建筑以及防守策略。</CN>
				</desc>
			</defense>
		</captain_stat>
		<traits>
			<bravery>
				<Name>
					<CN>非凡战士</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>赋予非凡战士特性小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</bravery>
			<diplomacy>
				<Name>
					<CN>威严外交</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>赋予威严外交特性小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</diplomacy>
			<strategy>
				<Name>
					<CN>战术大师</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>赋予战术大师特性小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</strategy>
			<occult>
				<Name>
					<CN>神秘学者</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>赋予神秘学者特性小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</occult>
			<science>
				<Name>
					<CN>科学奇才</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>赋予科学奇才特性小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</science>
			<range>
				<Name>
					<CN>传奇弓手</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>赋予传奇弓手特性小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</range>
			<melee>
				<Name>
					<CN>近战专家</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>赋予近战专家特性小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</melee>
			<defense>
				<Name>
					<CN>天才防御者</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>天才防御者特性获得小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</defense>
			<physique>
				<Name>
					<CN>非凡体格</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>从受伤状态中恢复过来的时间降低15%。</CN>
				</Desc>
			</physique>
			<treasure>
				<Name>
					<CN>寻宝猎人</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>增加部队在任务期间获得有用物品的几率和数量。</CN>
				</Desc>
			</treasure>
			<leadership>
				<Name>
					<CN>天生领袖</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>每级增加队长能够带去执行任务的士兵人数2名。</CN>
				</Desc>
			</leadership>
			<medic>
				<Name>
					<CN>熟练医师</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>每级降低受伤士兵的恢复消耗20%(适用于整个士兵池)。</CN>
				</Desc>
			</medic>
			<planning>
				<Name>
					<CN>高效策划者</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>每级降低15%任务完成时间。</CN>
				</Desc>
			</planning>
			<protect>
				<Name>
					<CN>谨慎的领袖</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>略微降低任务期间士兵死亡的几率。。</CN>
				</Desc>
			</protect>
			<chosen>
				<Name>
					<CN>加选一个</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>队长能够再携带一件遗物，而且他的遗物每级提供33%加成。</CN>
				</Desc>
			</chosen>
			<training>
				<Name>
					<CN>训练导师</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>每级降低新兵的训练消耗10%(适用于整个士兵池)。</CN>
				</Desc>
			</training>
			<aggression>
				<Name>
					<CN>侵略性</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>赋予侵略性特性小幅加成。</CN>
				</Desc>
			</aggression>
			<scouting>
				<Name>
					<CN>侦查</CN>
				</Name>
				<Desc>
					<CN>授予侦查特性加成。</CN>
				</Desc>
			</scouting>
		</traits>
		<relics>					
			<Thors_hammer>
				<name>
					<CN>索尔之锤</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>赐予近战专家特性大幅加成。</CN>
				</desc>	
			</Thors_hammer>
			<Appleshooter_bow>
				<name>
					<CN>泰尔的射果弓</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>赋予传奇射手特性显著加成。</CN>
				</desc>	
			</Appleshooter_bow>
			<Ancient_clock>
				<name>
					<CN>远古之钟</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>降低任务完成时间15%。</CN>
				</desc>	
			</Ancient_clock>
			<Frankenstein_guide>
				<name>
					<CN>弗兰肯斯坦博士的实验室指南</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>赐予科学奇才特性大幅加成。</CN>
				</desc>	
			</Frankenstein_guide>
			<Don_Quijote_Spear>
				<name>
					<CN>堂吉诃德的骑枪</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>赐予侵略性特性大幅加成。</CN>
				</desc>	
			</Don_Quijote_Spear>
			<Emerald_lantern>
				<name>
					<CN>翡翠灯笼</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>赐予神秘学者特性大幅加成。</CN>
				</desc>	
			</Emerald_lantern>
			<Da_Vinci_kodex>
				<name>
					<CN>代达罗斯手稿</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>赐予陷阱特性大幅加成。</CN>
				</desc>	
			</Da_Vinci_kodex>
				<Predator_helmet>
				<name>
					<CN>捕食者头盔</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>赐予伏击特性大幅加成。</CN>
				</desc>	
			</Predator_helmet>
			<Holy_Grail>
				<name>
					<CN>圣杯</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>降低持有者的恢复时间15%。</CN>
				</desc>	
			</Holy_Grail>
			<Perseus_shield>
				<name>
					<CN>珀尔修斯之盾</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>赐予天才防御者特性大幅加成。</CN>
				</desc>	
			</Perseus_shield>
			<Dark_force_cloak>
				<name>
					<CN>黑暗力量披风</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>增加能够从任务中携带回来的战利品数量6件。</CN>
				</desc>	
			</Dark_force_cloak>
			<Necronomicon>
				<name>
					<CN>死灵书</CN>
				</name>
				<desc>
					<CN>大幅降低任务期间士兵死亡的几率。</CN>
				</desc>	
			</Necronomicon>
		</relics>
	</resistance>
</Root>